msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyterlab_git/locale/jupyterlab_git.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 197\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-08 16:53\n"

#: /schema/plugin.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "jupyterlab-git settings."
msgstr "jupyterlab-git 설정"

#: /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/context[0]/submenu/label /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/label
msgctxt "menu"
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/items[12]/submenu/label /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/items[15]/submenu/label /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/items[16]/submenu/label
msgctxt "menu"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/items[16]/submenu/items[0]/args/text
msgctxt "schema"
msgid "Set Up Remotes"
msgstr "원격 설정"

#: /schema/plugin.json:/jupyter.lab.menus/main[0]/items[16]/submenu/items[1]/args/text
msgctxt "schema"
msgid "Git Documentation"
msgstr "Git 문서"

#: /schema/plugin.json:/jupyter.lab.setting-icon-label
msgctxt "settings"
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: /schema/plugin.json:/properties/blockWhileCommandExecutes/description
msgctxt "settings"
msgid "Suspend JupyterLab user interaction until Git commands (e.g., commit, pull, reset, revert) finish executing. Setting this to true helps mitigate potential race conditions leading to data loss, conflicts, and a broken Git history. Unless running a slow network, UI suspension should not interfere with standard workflows. Setting this to false allows for actions to trigger multiple concurrent Git actions."
msgstr "Git 명령(예: commit, pull, reset, revert) 실행이 완료될 때까지 JupyterLab 사용자 상호 작용을 일시 중단합니다. 이 값을 true로 설정하면 데이터 손실, 충돌 및 손상된 Git 기록으로 이어질 수 있는 잠재적인 경쟁 조건을 완화하는 데 도움이 됩니다. 느린 네트워크를 실행하지 않는 한 UI 일시 중단은 표준 워크플로우를 방해하지 않아야 합니다. 이 값을 false로 설정하면 여러 Git 작업을 동시에 할 수 있습니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/blockWhileCommandExecutes/title
msgctxt "settings"
msgid "Suspend user interaction until commands finish"
msgstr "명령어가 완료될때까지 사용자 상호작용 일시중지"

#: /schema/plugin.json:/properties/cancelPullMergeConflict/description
msgctxt "settings"
msgid "If true, when fetching and integrating changes from a remote repository, a conflicting merge is canceled and the working tree left untouched."
msgstr "True일 경우 원격 저장소에서 변경 내용을 가져오고 통합할 때 충돌하는 병합이 취소되고 작업 트리는 변경되지 않은 상태로 유지됩니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/cancelPullMergeConflict/title
msgctxt "settings"
msgid "Cancel pull merge conflict"
msgstr "pull merge 충돌 취소"

#: /schema/plugin.json:/properties/commitAndPush/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to trigger or not a push for each commit."
msgstr "각 커밋에 대해 push를 할지 여부입니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/commitAndPush/title
msgctxt "settings"
msgid "Trigger push on commit"
msgstr "Commit과 동시에 push하기"

#: /schema/plugin.json:/properties/disableBranchWithChanges/description
msgctxt "settings"
msgid "Disable all branch operations (new, switch) when there are changed/staged files"
msgstr "변경/스테이지된 파일이 있는 경우 모든 브랜치 명령어(new, switch) 사용 안 함"

#: /schema/plugin.json:/properties/disableBranchWithChanges/title
msgctxt "settings"
msgid "Disable branch with changes"
msgstr "변경 사항이 있는 브랜치 사용 안 함"

#: /schema/plugin.json:/properties/displayStatus/description
msgctxt "settings"
msgid "Display Git extension status updates in the JupyterLab status bar. If true, the extension displays status updates in the JupyterLab status bar, such as when pulling and pushing changes, switching branches, and polling for changes. Depending on the level of extension activity, some users may find the status updates distracting. In which case, setting this to false should reduce visual noise."
msgstr "JupyterLab 상태 표시줄에 Git 확장자 상태 업데이트를 표시합니다. True일 경우 확장자는 변경 사항 pulling 및 pushing, branch 전환, 변경 사항 폴링 등의 상태 업데이트를 JupyterLab 상태 표시줄에 표시합니다. 확장 활성 수준에 따라 일부 사용자는 상태 업데이트의 결함이 발생할 수도 있습니다. 이 경우 이 값을 false로 설정하면 시각적 노이즈가 감소합니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/displayStatus/title
msgctxt "settings"
msgid "Display Git status updates"
msgstr "Git 상태 업데이트 표시"

#: /schema/plugin.json:/properties/doubleClickDiff/description
msgctxt "settings"
msgid "If true, double clicking a file in the list of changed files will open a diff."
msgstr "True 일 경우, 변경된 파일 목록에서 파일을 더블 클릭하면 변경점를 열 수 있습니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/doubleClickDiff/description
msgctxt "settings"
msgid "If true, doubling clicking a file in the list of changed files will open a diff."
msgstr "True 일 경우, 변경된 파일 목록에서 파일을 더블 클릭하면 변경점를 열 수 있습니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/doubleClickDiff/title
msgctxt "settings"
msgid "Show diff on double click"
msgstr "더블 클릭으로 변경점 보기"

#: /schema/plugin.json:/properties/historyCount/description
msgctxt "settings"
msgid "Number of (most recent) commits shown in the history log"
msgstr "기록 로그에 표시된 (가장 최근의) 커밋 수"

#: /schema/plugin.json:/properties/historyCount/title
msgctxt "settings"
msgid "History count"
msgstr "기록 수"

#: /schema/plugin.json:/properties/openFilesBehindWarning/description
msgctxt "settings"
msgid "If true, a popup dialog will be displayed if a user opens a file that is behind its remote branch version, or if an opened file has updates on the remote branch."
msgstr "True일 경우 사용자가 원격 브랜치 버전 뒤에 있는 파일을 열거나 열려 있는 파일에 원격 브랜치에 대한 업데이트가 있는 경우 팝업 대화 상자가 표시됩니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/openFilesBehindWarning/title
msgctxt "settings"
msgid "Open files behind warning"
msgstr "경고 뒤 파일 열기"

#: /schema/plugin.json:/properties/refreshIfHidden/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to check Git status when the Git tab is not visible. Choose `false` for higher performance."
msgstr "Git 탭이 보이지 않을 때 Git status 확인 여부. 높은 성능을 위해서 `false`를 선택하십시오."

#: /schema/plugin.json:/properties/refreshIfHidden/title
msgctxt "settings"
msgid "Refresh if the Git tab is hidden"
msgstr "Git 탭이 숨겨져있다면 새로고침하십시오"

#: /schema/plugin.json:/properties/refreshInterval/description
msgctxt "settings"
msgid "Number of milliseconds between polling the file system for changes."
msgstr "파일 시스템에서 변경 사항을 폴링하는 간격(밀리초) 입니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/refreshInterval/title
msgctxt "settings"
msgid "Refresh interval"
msgstr "새로고침 간격"

#: /schema/plugin.json:/properties/simpleStaging/description
msgctxt "settings"
msgid "If true, use a simplified concept of staging. Only files with changes are shown (instead of showing staged/changed/untracked), and all files with changes will be automatically staged"
msgstr "True일 경우 단순화된 스테이징 개념을 사용합니다. staged/changed/untracked 상태로 표시되는 대신 변경 사항이 있는 파일만 표시되고 변경 사항이 있는 모든 파일은 자동으로 스테이지됩니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/simpleStaging/title
msgctxt "settings"
msgid "Simple staging flag"
msgstr "간단한 스테이징 플래그"

#: /schema/plugin.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: src/cloneCommand.ts:35 src/commandsAndMenu.tsx:286 src/commandsAndMenu.tsx:288 src/commandsAndMenu.tsx:289 src/commandsAndMenu.tsx:290 src/commandsAndMenu.tsx:293 src/components/GitPanel.tsx:454 src/components/GitPanel.tsx:470 src/components/GitPanel.tsx:475 src/components/GitPanel.tsx:483 src/components/GitPanel.tsx:497 src/components/GitPanel.tsx:505 src/components/GitPanel.tsx:604 src/components/GitPanel.tsx:605
msgid "Clone a Repository"
msgstr "저장소 복제"

#: src/cloneCommand.ts:36 src/commandsAndMenu.tsx:287 src/commandsAndMenu.tsx:289 src/commandsAndMenu.tsx:290 src/commandsAndMenu.tsx:291 src/commandsAndMenu.tsx:294
msgid "Clone a repository from a URL"
msgstr "URL의 저장소 복제"

#: src/cloneCommand.ts:40 src/commandsAndMenu.tsx:291 src/commandsAndMenu.tsx:293 src/commandsAndMenu.tsx:294 src/commandsAndMenu.tsx:295 src/commandsAndMenu.tsx:298
msgid "Clone a repo"
msgstr "레포 복제"

#: src/cloneCommand.ts:44 src/commandsAndMenu.tsx:1001 src/commandsAndMenu.tsx:1002 src/commandsAndMenu.tsx:1044 src/commandsAndMenu.tsx:1045 src/commandsAndMenu.tsx:1070 src/commandsAndMenu.tsx:1086 src/commandsAndMenu.tsx:1108 src/commandsAndMenu.tsx:1112 src/commandsAndMenu.tsx:1113 src/commandsAndMenu.tsx:1129 src/commandsAndMenu.tsx:1141 src/commandsAndMenu.tsx:1151 src/commandsAndMenu.tsx:1155 src/commandsAndMenu.tsx:1184 src/commandsAndMenu.tsx:182 src/commandsAndMenu.tsx:184 src/commandsAndMenu.tsx:185 src/commandsAndMenu.tsx:186 src/commandsAndMenu.tsx:189 src/commandsAndMenu.tsx:191 src/commandsAndMenu.tsx:192 src/commandsAndMenu.tsx:193 src/commandsAndMenu.tsx:194 src/commandsAndMenu.tsx:200 src/commandsAndMenu.tsx:204 src/commandsAndMenu.tsx:210 src/commandsAndMenu.tsx:295 src/commandsAndMenu.tsx:297 src/commandsAndMenu.tsx:298 src/commandsAndMenu.tsx:299 src/commandsAndMenu.tsx:302 src/commandsAndMenu.tsx:317 src/commandsAndMenu.tsx:323 src/commandsAndMenu.tsx:327 src/commandsAndMenu.tsx:333 src/commandsAndMenu.tsx:432 src/commandsAndMenu.tsx:433 src/commandsAndMenu.tsx:449 src/commandsAndMenu.tsx:471 src/commandsAndMenu.tsx:475 src/commandsAndMenu.tsx:481 src/commandsAndMenu.tsx:743 src/commandsAndMenu.tsx:745 src/commandsAndMenu.tsx:751 src/commandsAndMenu.tsx:756 src/commandsAndMenu.tsx:776 src/commandsAndMenu.tsx:777 src/commandsAndMenu.tsx:786 src/commandsAndMenu.tsx:788 src/commandsAndMenu.tsx:794 src/commandsAndMenu.tsx:799 src/commandsAndMenu.tsx:819 src/commandsAndMenu.tsx:820 src/commandsAndMenu.tsx:878 src/commandsAndMenu.tsx:921 src/commandsAndMenu.tsx:942 src/commandsAndMenu.tsx:985 src/components/BranchMenu.tsx:344 src/components/BranchMenu.tsx:367 src/components/FileList.tsx:182 src/components/FileList.tsx:191 src/components/FileList.tsx:193 src/components/FileList.tsx:196 src/components/FileList.tsx:207 src/components/FileList.tsx:216 src/components/FileList.tsx:218 src/components/FileList.tsx:267 src/components/MergeBranchDialog.tsx:173 src/components/NewBranchDialog.tsx:202 src/components/NewBranchDialog.tsx:209 src/widgets/discardAllChanges.ts:25
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/cloneCommand.ts:45
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: src/cloneCommand.ts:52
msgid "Cloning…"
msgstr "복제중..."

#: src/cloneCommand.ts:62 src/cloneCommand.ts:66 src/cloneCommand.ts:67 src/commandsAndMenu.tsx:313 src/commandsAndMenu.tsx:315 src/commandsAndMenu.tsx:316 src/commandsAndMenu.tsx:317 src/commandsAndMenu.tsx:320
msgid "Successfully cloned"
msgstr "복제 성공"

#: src/cloneCommand.ts:73 src/cloneCommand.ts:77 src/cloneCommand.ts:78 src/commandsAndMenu.tsx:324 src/commandsAndMenu.tsx:326 src/commandsAndMenu.tsx:327 src/commandsAndMenu.tsx:328 src/commandsAndMenu.tsx:331
msgid "Failed to clone"
msgstr "복제 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1002 src/commandsAndMenu.tsx:1003 src/commandsAndMenu.tsx:1049 src/commandsAndMenu.tsx:1065 src/commandsAndMenu.tsx:1071 src/commandsAndMenu.tsx:1087 src/commandsAndMenu.tsx:1091 src/commandsAndMenu.tsx:1109 src/commandsAndMenu.tsx:1113 src/commandsAndMenu.tsx:1120 src/commandsAndMenu.tsx:1142 src/commandsAndMenu.tsx:722 src/commandsAndMenu.tsx:724 src/commandsAndMenu.tsx:730 src/commandsAndMenu.tsx:735 src/commandsAndMenu.tsx:744 src/commandsAndMenu.tsx:746 src/commandsAndMenu.tsx:752 src/commandsAndMenu.tsx:755 src/commandsAndMenu.tsx:756 src/commandsAndMenu.tsx:757 src/commandsAndMenu.tsx:777 src/commandsAndMenu.tsx:778 src/commandsAndMenu.tsx:857 src/commandsAndMenu.tsx:879 src/commandsAndMenu.tsx:921 src/commandsAndMenu.tsx:943 src/commandsAndMenu.tsx:980 src/commandsAndMenu.tsx:981 src/components/BranchMenu.tsx:345 src/components/BranchMenu.tsx:368
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1004 src/commandsAndMenu.tsx:1007 src/commandsAndMenu.tsx:1068 src/commandsAndMenu.tsx:1071 src/commandsAndMenu.tsx:1128 src/commandsAndMenu.tsx:1129 src/commandsAndMenu.tsx:1131 src/commandsAndMenu.tsx:1132 src/commandsAndMenu.tsx:1197 src/commandsAndMenu.tsx:1200 src/commandsAndMenu.tsx:1213 src/commandsAndMenu.tsx:1216 src/commandsAndMenu.tsx:1235 src/commandsAndMenu.tsx:1238 src/commandsAndMenu.tsx:1239 src/commandsAndMenu.tsx:1242 src/commandsAndMenu.tsx:1268 src/commandsAndMenu.tsx:1271 src/commandsAndMenu.tsx:869 src/commandsAndMenu.tsx:871 src/commandsAndMenu.tsx:872 src/commandsAndMenu.tsx:874 src/commandsAndMenu.tsx:877 src/commandsAndMenu.tsx:880 src/commandsAndMenu.tsx:882 src/commandsAndMenu.tsx:885 src/commandsAndMenu.tsx:902 src/commandsAndMenu.tsx:903 src/commandsAndMenu.tsx:905 src/commandsAndMenu.tsx:906
msgid "Ignore"
msgstr "무시하기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1007 src/commandsAndMenu.tsx:1066 src/commandsAndMenu.tsx:1067 src/commandsAndMenu.tsx:1135 src/commandsAndMenu.tsx:1151 src/commandsAndMenu.tsx:1173 src/commandsAndMenu.tsx:1177 src/commandsAndMenu.tsx:1206 src/commandsAndMenu.tsx:808 src/commandsAndMenu.tsx:810 src/commandsAndMenu.tsx:816 src/commandsAndMenu.tsx:821 src/commandsAndMenu.tsx:841 src/commandsAndMenu.tsx:842 src/commandsAndMenu.tsx:943
msgid "Discard changes for %1 failed."
msgstr "%1에 대한 변경 내용 삭제 실패."

#: src/commandsAndMenu.tsx:1008 src/commandsAndMenu.tsx:1024 src/commandsAndMenu.tsx:1046 src/commandsAndMenu.tsx:1050 src/commandsAndMenu.tsx:1079 src/commandsAndMenu.tsx:681 src/commandsAndMenu.tsx:683 src/commandsAndMenu.tsx:689 src/commandsAndMenu.tsx:694 src/commandsAndMenu.tsx:714 src/commandsAndMenu.tsx:715 src/commandsAndMenu.tsx:816 src/commandsAndMenu.tsx:880 src/commandsAndMenu.tsx:939 src/commandsAndMenu.tsx:940
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1009 src/commandsAndMenu.tsx:1013 src/commandsAndMenu.tsx:1014 src/commandsAndMenu.tsx:1068 src/commandsAndMenu.tsx:1069 src/commandsAndMenu.tsx:1082 src/commandsAndMenu.tsx:1098 src/commandsAndMenu.tsx:1120 src/commandsAndMenu.tsx:1124 src/commandsAndMenu.tsx:1137 src/commandsAndMenu.tsx:1153 src/commandsAndMenu.tsx:1175 src/commandsAndMenu.tsx:1179 src/commandsAndMenu.tsx:1208 src/commandsAndMenu.tsx:954 src/components/Alert.tsx:106 src/components/Alert.tsx:123 src/components/BranchMenu.tsx:69 src/components/BranchMenu.tsx:70 src/components/TagMenu.tsx:63 src/index.ts:135 src/index.ts:136
msgid "Dismiss"
msgstr "취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1009 src/commandsAndMenu.tsx:1031 src/commandsAndMenu.tsx:1035 src/commandsAndMenu.tsx:1064 src/commandsAndMenu.tsx:666 src/commandsAndMenu.tsx:668 src/commandsAndMenu.tsx:674 src/commandsAndMenu.tsx:679 src/commandsAndMenu.tsx:699 src/commandsAndMenu.tsx:700 src/commandsAndMenu.tsx:801 src/commandsAndMenu.tsx:865 src/commandsAndMenu.tsx:924 src/commandsAndMenu.tsx:925 src/commandsAndMenu.tsx:993
msgid "Stage"
msgstr "스테이지"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1010 src/commandsAndMenu.tsx:1026 src/commandsAndMenu.tsx:1048 src/commandsAndMenu.tsx:1052 src/commandsAndMenu.tsx:1081 src/commandsAndMenu.tsx:683 src/commandsAndMenu.tsx:685 src/commandsAndMenu.tsx:691 src/commandsAndMenu.tsx:696 src/commandsAndMenu.tsx:716 src/commandsAndMenu.tsx:717 src/commandsAndMenu.tsx:818 src/commandsAndMenu.tsx:882 src/commandsAndMenu.tsx:941 src/commandsAndMenu.tsx:942
msgid "Start tracking selected file"
msgstr "선택한 파일 트래킹 시작"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1011 src/commandsAndMenu.tsx:1027 src/commandsAndMenu.tsx:1049 src/commandsAndMenu.tsx:1053 src/commandsAndMenu.tsx:1082 src/commandsAndMenu.tsx:684 src/commandsAndMenu.tsx:686 src/commandsAndMenu.tsx:692 src/commandsAndMenu.tsx:697 src/commandsAndMenu.tsx:717 src/commandsAndMenu.tsx:718 src/commandsAndMenu.tsx:819 src/commandsAndMenu.tsx:883 src/commandsAndMenu.tsx:942 src/commandsAndMenu.tsx:943
msgid "Start tracking selected files"
msgstr "선택한 파일 트래킹 시작"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1011 src/commandsAndMenu.tsx:1033 src/commandsAndMenu.tsx:1037 src/commandsAndMenu.tsx:1066 src/commandsAndMenu.tsx:668 src/commandsAndMenu.tsx:670 src/commandsAndMenu.tsx:676 src/commandsAndMenu.tsx:681 src/commandsAndMenu.tsx:701 src/commandsAndMenu.tsx:702 src/commandsAndMenu.tsx:803 src/commandsAndMenu.tsx:867 src/commandsAndMenu.tsx:926 src/commandsAndMenu.tsx:927 src/commandsAndMenu.tsx:995
msgid "Stage the changes of selected file"
msgstr "선택된 파일의 변경 사항 스테이지"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1012 src/commandsAndMenu.tsx:1013 src/commandsAndMenu.tsx:1081 src/commandsAndMenu.tsx:1097 src/commandsAndMenu.tsx:1119 src/commandsAndMenu.tsx:1123 src/commandsAndMenu.tsx:1152 src/commandsAndMenu.tsx:754 src/commandsAndMenu.tsx:756 src/commandsAndMenu.tsx:762 src/commandsAndMenu.tsx:767 src/commandsAndMenu.tsx:787 src/commandsAndMenu.tsx:788 src/commandsAndMenu.tsx:889 src/commandsAndMenu.tsx:953
msgid "Deleting %1 failed."
msgstr "%1 삭제 실패."

#: src/commandsAndMenu.tsx:1012 src/commandsAndMenu.tsx:1034 src/commandsAndMenu.tsx:1038 src/commandsAndMenu.tsx:1067 src/commandsAndMenu.tsx:669 src/commandsAndMenu.tsx:671 src/commandsAndMenu.tsx:677 src/commandsAndMenu.tsx:682 src/commandsAndMenu.tsx:702 src/commandsAndMenu.tsx:703 src/commandsAndMenu.tsx:804 src/commandsAndMenu.tsx:868 src/commandsAndMenu.tsx:927 src/commandsAndMenu.tsx:928 src/commandsAndMenu.tsx:996
msgid "Stage the changes of selected files"
msgstr "선택된 파일의 변경 사항 스테이지"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1016 src/commandsAndMenu.tsx:1020 src/commandsAndMenu.tsx:1049 src/commandsAndMenu.tsx:651 src/commandsAndMenu.tsx:653 src/commandsAndMenu.tsx:659 src/commandsAndMenu.tsx:664 src/commandsAndMenu.tsx:684 src/commandsAndMenu.tsx:685 src/commandsAndMenu.tsx:786 src/commandsAndMenu.tsx:850 src/commandsAndMenu.tsx:909 src/commandsAndMenu.tsx:910 src/commandsAndMenu.tsx:978 src/commandsAndMenu.tsx:994 src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:159
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1018 src/commandsAndMenu.tsx:1022 src/commandsAndMenu.tsx:1051 src/commandsAndMenu.tsx:653 src/commandsAndMenu.tsx:655 src/commandsAndMenu.tsx:661 src/commandsAndMenu.tsx:666 src/commandsAndMenu.tsx:686 src/commandsAndMenu.tsx:687 src/commandsAndMenu.tsx:788 src/commandsAndMenu.tsx:852 src/commandsAndMenu.tsx:911 src/commandsAndMenu.tsx:912 src/commandsAndMenu.tsx:980 src/commandsAndMenu.tsx:996
msgid "Stage or track the changes to selected file"
msgstr "선택된 파일의 변경 사항 스테이징 또는 트래킹"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1019 src/commandsAndMenu.tsx:1023 src/commandsAndMenu.tsx:1052 src/commandsAndMenu.tsx:654 src/commandsAndMenu.tsx:656 src/commandsAndMenu.tsx:662 src/commandsAndMenu.tsx:667 src/commandsAndMenu.tsx:687 src/commandsAndMenu.tsx:688 src/commandsAndMenu.tsx:789 src/commandsAndMenu.tsx:853 src/commandsAndMenu.tsx:912 src/commandsAndMenu.tsx:913 src/commandsAndMenu.tsx:981 src/commandsAndMenu.tsx:997
msgid "Stage or track the changes of selected files"
msgstr "선택된 파일의 변경 사항 스테이징 또는 트래킹"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1020 src/commandsAndMenu.tsx:1024 src/commandsAndMenu.tsx:1079 src/commandsAndMenu.tsx:1080 src/commandsAndMenu.tsx:1083 src/commandsAndMenu.tsx:1084 src/commandsAndMenu.tsx:1148 src/commandsAndMenu.tsx:1152 src/commandsAndMenu.tsx:1164 src/commandsAndMenu.tsx:1168 src/commandsAndMenu.tsx:1186 src/commandsAndMenu.tsx:1190 src/commandsAndMenu.tsx:1194 src/commandsAndMenu.tsx:1219 src/commandsAndMenu.tsx:1223 src/commandsAndMenu.tsx:821 src/commandsAndMenu.tsx:823 src/commandsAndMenu.tsx:825 src/commandsAndMenu.tsx:827 src/commandsAndMenu.tsx:829 src/commandsAndMenu.tsx:833 src/commandsAndMenu.tsx:834 src/commandsAndMenu.tsx:838 src/commandsAndMenu.tsx:854 src/commandsAndMenu.tsx:855 src/commandsAndMenu.tsx:858 src/commandsAndMenu.tsx:859 src/commandsAndMenu.tsx:956 src/commandsAndMenu.tsx:960
msgid "Ignore this file (add to .gitignore)"
msgstr "이 파일을 무시 (.gitignore에 추가)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1021 src/commandsAndMenu.tsx:1025 src/commandsAndMenu.tsx:1080 src/commandsAndMenu.tsx:1081 src/commandsAndMenu.tsx:1084 src/commandsAndMenu.tsx:1085 src/commandsAndMenu.tsx:1149 src/commandsAndMenu.tsx:1153 src/commandsAndMenu.tsx:1165 src/commandsAndMenu.tsx:1169 src/commandsAndMenu.tsx:1187 src/commandsAndMenu.tsx:1191 src/commandsAndMenu.tsx:1195 src/commandsAndMenu.tsx:1220 src/commandsAndMenu.tsx:1224 src/commandsAndMenu.tsx:822 src/commandsAndMenu.tsx:824 src/commandsAndMenu.tsx:826 src/commandsAndMenu.tsx:828 src/commandsAndMenu.tsx:830 src/commandsAndMenu.tsx:834 src/commandsAndMenu.tsx:835 src/commandsAndMenu.tsx:839 src/commandsAndMenu.tsx:855 src/commandsAndMenu.tsx:856 src/commandsAndMenu.tsx:859 src/commandsAndMenu.tsx:860 src/commandsAndMenu.tsx:957 src/commandsAndMenu.tsx:961
msgid "Ignore these files (add to .gitignore)"
msgstr "이 파일들을 무시 (.gitignore에 추가)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1023 src/commandsAndMenu.tsx:1024 src/commandsAndMenu.tsx:1045 src/commandsAndMenu.tsx:1046 src/commandsAndMenu.tsx:1092 src/commandsAndMenu.tsx:1108 src/commandsAndMenu.tsx:1114 src/commandsAndMenu.tsx:1130 src/commandsAndMenu.tsx:1134 src/commandsAndMenu.tsx:1152 src/commandsAndMenu.tsx:1156 src/commandsAndMenu.tsx:1163 src/commandsAndMenu.tsx:1185 src/commandsAndMenu.tsx:765 src/commandsAndMenu.tsx:767 src/commandsAndMenu.tsx:773 src/commandsAndMenu.tsx:778 src/commandsAndMenu.tsx:787 src/commandsAndMenu.tsx:789 src/commandsAndMenu.tsx:795 src/commandsAndMenu.tsx:798 src/commandsAndMenu.tsx:799 src/commandsAndMenu.tsx:800 src/commandsAndMenu.tsx:820 src/commandsAndMenu.tsx:821 src/commandsAndMenu.tsx:900 src/commandsAndMenu.tsx:922 src/commandsAndMenu.tsx:964 src/commandsAndMenu.tsx:986 src/components/FileList.tsx:183 src/components/FileList.tsx:192 src/components/FileList.tsx:194 src/components/FileList.tsx:197 src/components/FileList.tsx:208 src/components/FileList.tsx:217 src/components/FileList.tsx:219 src/components/FileList.tsx:268 src/widgets/discardAllChanges.ts:26
msgid "Discard"
msgstr "무시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1023 src/commandsAndMenu.tsx:1039 src/commandsAndMenu.tsx:1061 src/commandsAndMenu.tsx:1065 src/commandsAndMenu.tsx:1094 src/commandsAndMenu.tsx:696 src/commandsAndMenu.tsx:698 src/commandsAndMenu.tsx:704 src/commandsAndMenu.tsx:709 src/commandsAndMenu.tsx:729 src/commandsAndMenu.tsx:730 src/commandsAndMenu.tsx:831 src/commandsAndMenu.tsx:895 src/commandsAndMenu.tsx:954 src/commandsAndMenu.tsx:955
msgid "Unstage"
msgstr "스테이징 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1024 src/commandsAndMenu.tsx:1088 src/commandsAndMenu.tsx:1148 src/commandsAndMenu.tsx:1149 src/commandsAndMenu.tsx:1217 src/commandsAndMenu.tsx:1233 src/commandsAndMenu.tsx:1255 src/commandsAndMenu.tsx:1259 src/commandsAndMenu.tsx:1288 src/commandsAndMenu.tsx:902 src/commandsAndMenu.tsx:922 src/commandsAndMenu.tsx:923 src/components/GitPanel.tsx:344 src/components/GitPanel.tsx:358 src/components/GitPanel.tsx:363 src/components/GitPanel.tsx:370 src/components/GitPanel.tsx:383 src/components/GitPanel.tsx:391 src/components/GitPanel.tsx:414 src/components/GitPanel.tsx:415
msgid "History"
msgstr "기록"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1025 src/commandsAndMenu.tsx:1026 src/commandsAndMenu.tsx:1094 src/commandsAndMenu.tsx:1110 src/commandsAndMenu.tsx:1132 src/commandsAndMenu.tsx:1136 src/commandsAndMenu.tsx:1165 src/commandsAndMenu.tsx:767 src/commandsAndMenu.tsx:769 src/commandsAndMenu.tsx:775 src/commandsAndMenu.tsx:780 src/commandsAndMenu.tsx:800 src/commandsAndMenu.tsx:801 src/commandsAndMenu.tsx:902 src/commandsAndMenu.tsx:966
msgid "Discard recent changes of selected file"
msgstr "선택된 파일의 최근 변경 사항 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1025 src/commandsAndMenu.tsx:1041 src/commandsAndMenu.tsx:1063 src/commandsAndMenu.tsx:1067 src/commandsAndMenu.tsx:1096 src/commandsAndMenu.tsx:698 src/commandsAndMenu.tsx:700 src/commandsAndMenu.tsx:706 src/commandsAndMenu.tsx:711 src/commandsAndMenu.tsx:731 src/commandsAndMenu.tsx:732 src/commandsAndMenu.tsx:833 src/commandsAndMenu.tsx:897 src/commandsAndMenu.tsx:956 src/commandsAndMenu.tsx:957
msgid "Unstage the changes of selected file"
msgstr "선택된 파일의 변경 사항 스테이징 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1025 src/commandsAndMenu.tsx:1089 src/commandsAndMenu.tsx:1149 src/commandsAndMenu.tsx:1150 src/commandsAndMenu.tsx:1218 src/commandsAndMenu.tsx:1234 src/commandsAndMenu.tsx:1256 src/commandsAndMenu.tsx:1260 src/commandsAndMenu.tsx:1289 src/commandsAndMenu.tsx:903 src/commandsAndMenu.tsx:923 src/commandsAndMenu.tsx:924
msgid "View the history of this file"
msgstr "이 파일의 기록 보기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1026 src/commandsAndMenu.tsx:1027 src/commandsAndMenu.tsx:1095 src/commandsAndMenu.tsx:1111 src/commandsAndMenu.tsx:1133 src/commandsAndMenu.tsx:1137 src/commandsAndMenu.tsx:1166 src/commandsAndMenu.tsx:768 src/commandsAndMenu.tsx:770 src/commandsAndMenu.tsx:776 src/commandsAndMenu.tsx:781 src/commandsAndMenu.tsx:801 src/commandsAndMenu.tsx:802 src/commandsAndMenu.tsx:903 src/commandsAndMenu.tsx:967
msgid "Discard recent changes of selected files"
msgstr "선택된 파일들의 최근 변경 사항 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1026 src/commandsAndMenu.tsx:1042 src/commandsAndMenu.tsx:1064 src/commandsAndMenu.tsx:1068 src/commandsAndMenu.tsx:1097 src/commandsAndMenu.tsx:699 src/commandsAndMenu.tsx:701 src/commandsAndMenu.tsx:707 src/commandsAndMenu.tsx:712 src/commandsAndMenu.tsx:732 src/commandsAndMenu.tsx:733 src/commandsAndMenu.tsx:834 src/commandsAndMenu.tsx:898 src/commandsAndMenu.tsx:957 src/commandsAndMenu.tsx:958
msgid "Unstage the changes of selected files"
msgstr "선택된 파일들의 변경 사항 스테이징 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1033 src/commandsAndMenu.tsx:1034 src/commandsAndMenu.tsx:1102 src/commandsAndMenu.tsx:1118 src/commandsAndMenu.tsx:1140 src/commandsAndMenu.tsx:1144 src/commandsAndMenu.tsx:1173 src/commandsAndMenu.tsx:775 src/commandsAndMenu.tsx:777 src/commandsAndMenu.tsx:783 src/commandsAndMenu.tsx:788 src/commandsAndMenu.tsx:808 src/commandsAndMenu.tsx:809 src/commandsAndMenu.tsx:910 src/commandsAndMenu.tsx:974 src/components/FileList.tsx:1125 src/components/FileList.tsx:1151 src/components/FileList.tsx:457 src/components/FileList.tsx:466 src/components/FileList.tsx:534 src/components/FileList.tsx:535 src/components/FileList.tsx:655 src/components/FileList.tsx:664 src/components/FileList.tsx:681 src/components/FileList.tsx:690 src/components/FileList.tsx:733 src/components/FileList.tsx:759 src/components/FileList.tsx:810 src/components/FileList.tsx:836 src/components/FileList.tsx:837
msgid "Discard changes"
msgstr "변경 사항 취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1036 src/commandsAndMenu.tsx:1037 src/commandsAndMenu.tsx:1105 src/commandsAndMenu.tsx:1121 src/commandsAndMenu.tsx:1143 src/commandsAndMenu.tsx:1147 src/commandsAndMenu.tsx:1176 src/commandsAndMenu.tsx:778 src/commandsAndMenu.tsx:780 src/commandsAndMenu.tsx:786 src/commandsAndMenu.tsx:791 src/commandsAndMenu.tsx:811 src/commandsAndMenu.tsx:812 src/commandsAndMenu.tsx:913 src/commandsAndMenu.tsx:977
msgid "Are you sure you want to permanently discard changes to the following files?               This action cannot be undone."
msgstr "다음 파일의 변경 내용을 영구적으로 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:1043 src/commandsAndMenu.tsx:1103 src/commandsAndMenu.tsx:1104 src/commandsAndMenu.tsx:1172 src/commandsAndMenu.tsx:1188 src/commandsAndMenu.tsx:1210 src/commandsAndMenu.tsx:1214 src/commandsAndMenu.tsx:1243 src/commandsAndMenu.tsx:844 src/commandsAndMenu.tsx:846 src/commandsAndMenu.tsx:852 src/commandsAndMenu.tsx:857 src/commandsAndMenu.tsx:877 src/commandsAndMenu.tsx:878 src/commandsAndMenu.tsx:979
msgid "Ignore %2 extension (add to .gitignore)"
msgid_plural "Ignore %2 extensions (add to .gitignore)"
msgstr[0] "%2 확장자 무시(.gitignore에 추가)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1043 src/commandsAndMenu.tsx:1107 src/commandsAndMenu.tsx:1167 src/commandsAndMenu.tsx:1168 src/commandsAndMenu.tsx:1236 src/commandsAndMenu.tsx:1252 src/commandsAndMenu.tsx:1274 src/commandsAndMenu.tsx:1278 src/commandsAndMenu.tsx:1307 src/commandsAndMenu.tsx:889 src/commandsAndMenu.tsx:891 src/commandsAndMenu.tsx:897 src/commandsAndMenu.tsx:921 src/commandsAndMenu.tsx:941 src/commandsAndMenu.tsx:942
msgid "No actions available"
msgstr "실행 가능한 작업 없음"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1051 src/commandsAndMenu.tsx:1067 src/commandsAndMenu.tsx:1089 src/commandsAndMenu.tsx:1093 src/commandsAndMenu.tsx:1122 src/commandsAndMenu.tsx:724 src/commandsAndMenu.tsx:726 src/commandsAndMenu.tsx:732 src/commandsAndMenu.tsx:737 src/commandsAndMenu.tsx:757 src/commandsAndMenu.tsx:758 src/commandsAndMenu.tsx:859 src/commandsAndMenu.tsx:923 src/commandsAndMenu.tsx:982 src/commandsAndMenu.tsx:983
msgid "Delete this file"
msgstr "이 파일을 삭제"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1051 src/commandsAndMenu.tsx:1111 src/commandsAndMenu.tsx:1112 src/commandsAndMenu.tsx:1180 src/commandsAndMenu.tsx:1196 src/commandsAndMenu.tsx:1218 src/commandsAndMenu.tsx:1222 src/commandsAndMenu.tsx:1251 src/commandsAndMenu.tsx:852 src/commandsAndMenu.tsx:854 src/commandsAndMenu.tsx:860 src/commandsAndMenu.tsx:865 src/commandsAndMenu.tsx:885 src/commandsAndMenu.tsx:886 src/commandsAndMenu.tsx:987
msgid "Ignore this file extension (add to .gitignore)"
msgstr "이 파일의 확장자 무시(.gitignore에 추가)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1052 src/commandsAndMenu.tsx:1068 src/commandsAndMenu.tsx:1090 src/commandsAndMenu.tsx:1094 src/commandsAndMenu.tsx:1123 src/commandsAndMenu.tsx:725 src/commandsAndMenu.tsx:727 src/commandsAndMenu.tsx:733 src/commandsAndMenu.tsx:738 src/commandsAndMenu.tsx:758 src/commandsAndMenu.tsx:759 src/commandsAndMenu.tsx:860 src/commandsAndMenu.tsx:924 src/commandsAndMenu.tsx:983 src/commandsAndMenu.tsx:984
msgid "Delete these files"
msgstr "이 파일들을 삭제"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1052 src/commandsAndMenu.tsx:1112 src/commandsAndMenu.tsx:1113 src/commandsAndMenu.tsx:1181 src/commandsAndMenu.tsx:1197 src/commandsAndMenu.tsx:1219 src/commandsAndMenu.tsx:1223 src/commandsAndMenu.tsx:1252 src/commandsAndMenu.tsx:853 src/commandsAndMenu.tsx:855 src/commandsAndMenu.tsx:861 src/commandsAndMenu.tsx:866 src/commandsAndMenu.tsx:886 src/commandsAndMenu.tsx:887 src/commandsAndMenu.tsx:988
msgid "Ignore these files extension (add to .gitignore)"
msgstr "이 파일들의 확장자 무시(.gitignore에 추가)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1059 src/commandsAndMenu.tsx:1075 src/commandsAndMenu.tsx:1097 src/commandsAndMenu.tsx:1101 src/commandsAndMenu.tsx:1130 src/commandsAndMenu.tsx:732 src/commandsAndMenu.tsx:734 src/commandsAndMenu.tsx:740 src/commandsAndMenu.tsx:745 src/commandsAndMenu.tsx:765 src/commandsAndMenu.tsx:766 src/commandsAndMenu.tsx:867 src/commandsAndMenu.tsx:931 src/commandsAndMenu.tsx:990 src/commandsAndMenu.tsx:991
msgid "Delete Files"
msgstr "파일 삭제"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1061 src/commandsAndMenu.tsx:1121 src/commandsAndMenu.tsx:1122 src/commandsAndMenu.tsx:1190 src/commandsAndMenu.tsx:1206 src/commandsAndMenu.tsx:1228 src/commandsAndMenu.tsx:1232 src/commandsAndMenu.tsx:1261 src/commandsAndMenu.tsx:862 src/commandsAndMenu.tsx:864 src/commandsAndMenu.tsx:870 src/commandsAndMenu.tsx:875 src/commandsAndMenu.tsx:895 src/commandsAndMenu.tsx:896 src/commandsAndMenu.tsx:997
msgid "Ignore file extension"
msgstr "파일 확장자 무시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1062 src/commandsAndMenu.tsx:1078 src/commandsAndMenu.tsx:1100 src/commandsAndMenu.tsx:1104 src/commandsAndMenu.tsx:1133 src/commandsAndMenu.tsx:735 src/commandsAndMenu.tsx:737 src/commandsAndMenu.tsx:743 src/commandsAndMenu.tsx:748 src/commandsAndMenu.tsx:768 src/commandsAndMenu.tsx:769 src/commandsAndMenu.tsx:870 src/commandsAndMenu.tsx:934 src/commandsAndMenu.tsx:993 src/commandsAndMenu.tsx:994
msgid "Are you sure you want to permanently delete the following files?               This action cannot be undone."
msgstr "다음 파일들을 영구적으로 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:1062 src/commandsAndMenu.tsx:1122 src/commandsAndMenu.tsx:1123 src/commandsAndMenu.tsx:1191 src/commandsAndMenu.tsx:1207 src/commandsAndMenu.tsx:1229 src/commandsAndMenu.tsx:1233 src/commandsAndMenu.tsx:1262 src/commandsAndMenu.tsx:863 src/commandsAndMenu.tsx:865 src/commandsAndMenu.tsx:871 src/commandsAndMenu.tsx:876 src/commandsAndMenu.tsx:896 src/commandsAndMenu.tsx:897 src/commandsAndMenu.tsx:998
msgid "Are you sure you want to ignore all %1 files within this git repository?"
msgstr "이 Git 저장소 내의 %1 파일을 모두 무시하시겠습니까?"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1062 src/commandsAndMenu.tsx:1126 src/commandsAndMenu.tsx:1186 src/commandsAndMenu.tsx:1187 src/commandsAndMenu.tsx:1255 src/commandsAndMenu.tsx:1271 src/commandsAndMenu.tsx:1293 src/commandsAndMenu.tsx:1297 src/commandsAndMenu.tsx:1326 src/commandsAndMenu.tsx:908 src/commandsAndMenu.tsx:910 src/commandsAndMenu.tsx:916 src/commandsAndMenu.tsx:940 src/commandsAndMenu.tsx:960 src/commandsAndMenu.tsx:961
msgid "Set Up Remotes"
msgstr "원격 설정"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1066 src/commandsAndMenu.tsx:1130 src/commandsAndMenu.tsx:1190 src/commandsAndMenu.tsx:1191 src/commandsAndMenu.tsx:1259 src/commandsAndMenu.tsx:1275 src/commandsAndMenu.tsx:1297 src/commandsAndMenu.tsx:1301 src/commandsAndMenu.tsx:1330 src/commandsAndMenu.tsx:912 src/commandsAndMenu.tsx:914 src/commandsAndMenu.tsx:920 src/commandsAndMenu.tsx:944 src/commandsAndMenu.tsx:964 src/commandsAndMenu.tsx:965
msgid "Git Documentation"
msgstr "Git 문서"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1100 src/commandsAndMenu.tsx:1168 src/commandsAndMenu.tsx:1229 src/commandsAndMenu.tsx:1230 src/commandsAndMenu.tsx:1298 src/commandsAndMenu.tsx:1314 src/commandsAndMenu.tsx:1336 src/commandsAndMenu.tsx:1340 src/commandsAndMenu.tsx:1369 src/commandsAndMenu.tsx:943 src/commandsAndMenu.tsx:945 src/commandsAndMenu.tsx:951 src/commandsAndMenu.tsx:978 src/commandsAndMenu.tsx:998 src/commandsAndMenu.tsx:999
msgid " Help "
msgstr " 도움말 "

#: src/commandsAndMenu.tsx:117 src/commandsAndMenu.tsx:118 src/commandsAndMenu.tsx:119 src/commandsAndMenu.tsx:122 src/commandsAndMenu.tsx:124 src/commandsAndMenu.tsx:125 src/commandsAndMenu.tsx:126 src/commandsAndMenu.tsx:127 src/commandsAndMenu.tsx:133 src/commandsAndMenu.tsx:137 src/commandsAndMenu.tsx:139
msgid "Commit from the Commit Box"
msgstr "커밋 상자에서 커밋"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1172 src/commandsAndMenu.tsx:1174 src/commandsAndMenu.tsx:1180 src/commandsAndMenu.tsx:1203 src/commandsAndMenu.tsx:1232 src/commandsAndMenu.tsx:1236 src/commandsAndMenu.tsx:1241 src/commandsAndMenu.tsx:1338 src/commandsAndMenu.tsx:1404 src/commandsAndMenu.tsx:1465 src/commandsAndMenu.tsx:1470 src/commandsAndMenu.tsx:1538 src/commandsAndMenu.tsx:1562 src/commandsAndMenu.tsx:1590 src/commandsAndMenu.tsx:1596 src/commandsAndMenu.tsx:1625
msgid "Git credentials required"
msgstr "Git 자격 증명 필요"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1175 src/commandsAndMenu.tsx:1177 src/commandsAndMenu.tsx:1183 src/commandsAndMenu.tsx:1206 src/commandsAndMenu.tsx:1235 src/commandsAndMenu.tsx:1239 src/commandsAndMenu.tsx:1244 src/commandsAndMenu.tsx:1341 src/commandsAndMenu.tsx:1407 src/commandsAndMenu.tsx:1468 src/commandsAndMenu.tsx:1473 src/commandsAndMenu.tsx:1541 src/commandsAndMenu.tsx:1565 src/commandsAndMenu.tsx:1593 src/commandsAndMenu.tsx:1599 src/commandsAndMenu.tsx:1628 src/widgets/CredentialsBox.tsx:14 src/widgets/CredentialsBox.tsx:15
msgid "Enter credentials for remote repository"
msgstr "원격 저장소에 대한 자격 증명 입력"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1176 src/commandsAndMenu.tsx:1178 src/commandsAndMenu.tsx:1184 src/commandsAndMenu.tsx:1207 src/commandsAndMenu.tsx:1236 src/commandsAndMenu.tsx:1240 src/commandsAndMenu.tsx:1245 src/commandsAndMenu.tsx:1342 src/commandsAndMenu.tsx:1408 src/commandsAndMenu.tsx:1469 src/commandsAndMenu.tsx:1474 src/commandsAndMenu.tsx:1542 src/commandsAndMenu.tsx:1566 src/commandsAndMenu.tsx:1594 src/commandsAndMenu.tsx:1600 src/commandsAndMenu.tsx:1629
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "유효하지 않은 아이디 또는 비밀번호 입니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:118 src/commandsAndMenu.tsx:119 src/commandsAndMenu.tsx:120 src/commandsAndMenu.tsx:123 src/commandsAndMenu.tsx:125 src/commandsAndMenu.tsx:126 src/commandsAndMenu.tsx:127 src/commandsAndMenu.tsx:128 src/commandsAndMenu.tsx:134 src/commandsAndMenu.tsx:138 src/commandsAndMenu.tsx:140
msgid "Submit the commit using the summary and description from commit box"
msgstr "요약 및 설명을 사용하여 커밋 상자에 커밋 제출"

#: src/commandsAndMenu.tsx:129 src/commandsAndMenu.tsx:130 src/commandsAndMenu.tsx:131 src/commandsAndMenu.tsx:134 src/commandsAndMenu.tsx:136 src/commandsAndMenu.tsx:137 src/commandsAndMenu.tsx:138 src/commandsAndMenu.tsx:139 src/commandsAndMenu.tsx:145 src/commandsAndMenu.tsx:149 src/commandsAndMenu.tsx:151
msgid "Open Git Repository in Terminal"
msgstr "터미널에서 Git 저장소 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:130 src/commandsAndMenu.tsx:131 src/commandsAndMenu.tsx:132 src/commandsAndMenu.tsx:135 src/commandsAndMenu.tsx:137 src/commandsAndMenu.tsx:138 src/commandsAndMenu.tsx:139 src/commandsAndMenu.tsx:140 src/commandsAndMenu.tsx:146 src/commandsAndMenu.tsx:150 src/commandsAndMenu.tsx:152
msgid "Open a New Terminal to the Git Repository"
msgstr "Git 저장소에 새 터미널 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:1303 src/commandsAndMenu.tsx:1307 src/commandsAndMenu.tsx:1336 src/commandsAndMenu.tsx:1509 src/commandsAndMenu.tsx:1513 src/commandsAndMenu.tsx:1542
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: src/commandsAndMenu.tsx:159 src/commandsAndMenu.tsx:161 src/commandsAndMenu.tsx:162 src/commandsAndMenu.tsx:163 src/commandsAndMenu.tsx:166 src/commandsAndMenu.tsx:168 src/commandsAndMenu.tsx:169 src/commandsAndMenu.tsx:170 src/commandsAndMenu.tsx:171 src/commandsAndMenu.tsx:177 src/commandsAndMenu.tsx:181 src/commandsAndMenu.tsx:187
msgid "Git Interface"
msgstr "Git 인터페이스"

#: src/commandsAndMenu.tsx:160 src/commandsAndMenu.tsx:162 src/commandsAndMenu.tsx:163 src/commandsAndMenu.tsx:164 src/commandsAndMenu.tsx:167 src/commandsAndMenu.tsx:169 src/commandsAndMenu.tsx:170 src/commandsAndMenu.tsx:171 src/commandsAndMenu.tsx:172 src/commandsAndMenu.tsx:178 src/commandsAndMenu.tsx:182 src/commandsAndMenu.tsx:188
msgid "Go to Git user interface"
msgstr "Git 사용자 인터페이스로 이동"

#: src/commandsAndMenu.tsx:172 src/commandsAndMenu.tsx:174 src/commandsAndMenu.tsx:175 src/commandsAndMenu.tsx:176 src/commandsAndMenu.tsx:179 src/commandsAndMenu.tsx:181 src/commandsAndMenu.tsx:182 src/commandsAndMenu.tsx:183 src/commandsAndMenu.tsx:184 src/commandsAndMenu.tsx:186 src/commandsAndMenu.tsx:188 src/commandsAndMenu.tsx:189 src/commandsAndMenu.tsx:190 src/commandsAndMenu.tsx:191 src/commandsAndMenu.tsx:194 src/commandsAndMenu.tsx:197 src/commandsAndMenu.tsx:200 src/commandsAndMenu.tsx:201 src/commandsAndMenu.tsx:207 src/components/GitPanel.tsx:445 src/components/GitPanel.tsx:461 src/components/GitPanel.tsx:466 src/components/GitPanel.tsx:473 src/components/GitPanel.tsx:487 src/components/GitPanel.tsx:495 src/components/GitPanel.tsx:594 src/components/GitPanel.tsx:595
msgid "Initialize a Repository"
msgstr "저장소 초기화"

#: src/commandsAndMenu.tsx:173 src/commandsAndMenu.tsx:175 src/commandsAndMenu.tsx:176 src/commandsAndMenu.tsx:177 src/commandsAndMenu.tsx:180 src/commandsAndMenu.tsx:182 src/commandsAndMenu.tsx:183 src/commandsAndMenu.tsx:184 src/commandsAndMenu.tsx:185 src/commandsAndMenu.tsx:191 src/commandsAndMenu.tsx:195 src/commandsAndMenu.tsx:201
msgid "Create an empty Git repository or reinitialize an existing one"
msgstr "빈 Git 저장소를 생성 또는 기존 Git 저장소를 다시 초기화"

#: src/commandsAndMenu.tsx:180 src/commandsAndMenu.tsx:182 src/commandsAndMenu.tsx:183 src/commandsAndMenu.tsx:184 src/commandsAndMenu.tsx:187 src/commandsAndMenu.tsx:189 src/commandsAndMenu.tsx:190 src/commandsAndMenu.tsx:191 src/commandsAndMenu.tsx:192 src/commandsAndMenu.tsx:198 src/commandsAndMenu.tsx:202 src/commandsAndMenu.tsx:208
msgid "Do you really want to make this directory a Git Repo?"
msgstr "이 디렉토리를 Git Repo로 설정하시겠습니까?"

#: src/commandsAndMenu.tsx:183 src/commandsAndMenu.tsx:185 src/commandsAndMenu.tsx:186 src/commandsAndMenu.tsx:187 src/commandsAndMenu.tsx:190 src/commandsAndMenu.tsx:192 src/commandsAndMenu.tsx:193 src/commandsAndMenu.tsx:194 src/commandsAndMenu.tsx:195 src/commandsAndMenu.tsx:201 src/commandsAndMenu.tsx:205 src/commandsAndMenu.tsx:211
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/commandsAndMenu.tsx:189 src/commandsAndMenu.tsx:191 src/commandsAndMenu.tsx:192 src/commandsAndMenu.tsx:193 src/commandsAndMenu.tsx:196
msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:196 src/commandsAndMenu.tsx:198 src/commandsAndMenu.tsx:199 src/commandsAndMenu.tsx:200 src/commandsAndMenu.tsx:203 src/commandsAndMenu.tsx:205 src/commandsAndMenu.tsx:206 src/commandsAndMenu.tsx:207 src/commandsAndMenu.tsx:208 src/commandsAndMenu.tsx:214 src/commandsAndMenu.tsx:218 src/commandsAndMenu.tsx:224
msgid "Git repository initialized."
msgstr "Git 저장소 초기화 완료"

#: src/commandsAndMenu.tsx:198 src/commandsAndMenu.tsx:199 src/commandsAndMenu.tsx:200 src/commandsAndMenu.tsx:201 src/commandsAndMenu.tsx:207 src/commandsAndMenu.tsx:211 src/commandsAndMenu.tsx:217
msgid "Initializing…"
msgstr "초기화 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:201 src/commandsAndMenu.tsx:203 src/commandsAndMenu.tsx:204 src/commandsAndMenu.tsx:205 src/commandsAndMenu.tsx:208 src/commandsAndMenu.tsx:210 src/commandsAndMenu.tsx:211 src/commandsAndMenu.tsx:212 src/commandsAndMenu.tsx:213 src/commandsAndMenu.tsx:219 src/commandsAndMenu.tsx:223 src/commandsAndMenu.tsx:229
msgid "Encountered an error when initializing the repository. Error: "
msgstr "저장소를 초기화하는 동안 오류가 발생했습니다. 오류: "

#: src/commandsAndMenu.tsx:207 src/commandsAndMenu.tsx:209 src/commandsAndMenu.tsx:210 src/commandsAndMenu.tsx:211 src/commandsAndMenu.tsx:214 src/commandsAndMenu.tsx:216 src/commandsAndMenu.tsx:217 src/commandsAndMenu.tsx:218 src/commandsAndMenu.tsx:219 src/commandsAndMenu.tsx:225 src/commandsAndMenu.tsx:229 src/commandsAndMenu.tsx:235
msgid "Failed to initialize the Git repository"
msgstr "Git 저장소 초기화에 실패했습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:228 src/commandsAndMenu.tsx:230 src/commandsAndMenu.tsx:231 src/commandsAndMenu.tsx:232 src/commandsAndMenu.tsx:235 src/commandsAndMenu.tsx:237 src/commandsAndMenu.tsx:238 src/commandsAndMenu.tsx:239 src/commandsAndMenu.tsx:240 src/commandsAndMenu.tsx:246 src/commandsAndMenu.tsx:250 src/commandsAndMenu.tsx:256
msgid "Simple staging"
msgstr "간단한 스테이징"

#: src/commandsAndMenu.tsx:237 src/commandsAndMenu.tsx:239 src/commandsAndMenu.tsx:240 src/commandsAndMenu.tsx:241 src/commandsAndMenu.tsx:244 src/commandsAndMenu.tsx:246 src/commandsAndMenu.tsx:247 src/commandsAndMenu.tsx:248 src/commandsAndMenu.tsx:249 src/commandsAndMenu.tsx:255 src/commandsAndMenu.tsx:259 src/commandsAndMenu.tsx:265
msgid "Double click opens diff"
msgstr "변경점을 열기 위해 더블 클릭"

#: src/commandsAndMenu.tsx:246 src/commandsAndMenu.tsx:248 src/commandsAndMenu.tsx:249 src/commandsAndMenu.tsx:250 src/commandsAndMenu.tsx:253 src/commandsAndMenu.tsx:255 src/commandsAndMenu.tsx:256 src/commandsAndMenu.tsx:257
msgid "Add Remote Repository"
msgstr "원격 저장소 추가"

#: src/commandsAndMenu.tsx:247 src/commandsAndMenu.tsx:249 src/commandsAndMenu.tsx:250 src/commandsAndMenu.tsx:251 src/commandsAndMenu.tsx:254 src/commandsAndMenu.tsx:256 src/commandsAndMenu.tsx:257 src/commandsAndMenu.tsx:258
msgid "Add a Git remote repository"
msgstr "Git 원격 저장소 추가"

#: src/commandsAndMenu.tsx:252 src/commandsAndMenu.tsx:254 src/commandsAndMenu.tsx:255 src/commandsAndMenu.tsx:256 src/commandsAndMenu.tsx:259 src/commandsAndMenu.tsx:261 src/commandsAndMenu.tsx:262 src/commandsAndMenu.tsx:263 src/commandsAndMenu.tsx:264 src/commandsAndMenu.tsx:270 src/commandsAndMenu.tsx:274 src/commandsAndMenu.tsx:280
msgid "Not in a Git repository. Unable to add a remote."
msgstr "Git 저장소가 아닙니다. 원격을 추가할 수 없습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:258 src/commandsAndMenu.tsx:259 src/commandsAndMenu.tsx:264 src/commandsAndMenu.tsx:265 src/commandsAndMenu.tsx:268 src/commandsAndMenu.tsx:269 src/commandsAndMenu.tsx:274 src/commandsAndMenu.tsx:275
msgid "Manage Remote Repositories"
msgstr "원격 저장소 관리"

#: src/commandsAndMenu.tsx:261 src/commandsAndMenu.tsx:263 src/commandsAndMenu.tsx:264 src/commandsAndMenu.tsx:265 src/commandsAndMenu.tsx:268 src/commandsAndMenu.tsx:270 src/commandsAndMenu.tsx:271 src/commandsAndMenu.tsx:272
msgid "Add a remote repository"
msgstr "원격 저장소 추가"

#: src/commandsAndMenu.tsx:262 src/commandsAndMenu.tsx:264 src/commandsAndMenu.tsx:265 src/commandsAndMenu.tsx:266 src/commandsAndMenu.tsx:269 src/commandsAndMenu.tsx:271 src/commandsAndMenu.tsx:272 src/commandsAndMenu.tsx:273 src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:128
msgid "Remote Git repository URL"
msgstr "원격 Git 저장소 URL"

#: src/commandsAndMenu.tsx:276 src/commandsAndMenu.tsx:278 src/commandsAndMenu.tsx:279 src/commandsAndMenu.tsx:280 src/commandsAndMenu.tsx:283 src/commandsAndMenu.tsx:285 src/commandsAndMenu.tsx:286 src/commandsAndMenu.tsx:287 src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:176
msgid "Error when adding remote repository"
msgstr "원격 저장소를 추가하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:291 src/commandsAndMenu.tsx:292 src/commandsAndMenu.tsx:295 src/commandsAndMenu.tsx:296 src/commandsAndMenu.tsx:297 src/commandsAndMenu.tsx:298 src/commandsAndMenu.tsx:301 src/commandsAndMenu.tsx:302 src/commandsAndMenu.tsx:307 src/commandsAndMenu.tsx:308 src/commandsAndMenu.tsx:335 src/commandsAndMenu.tsx:336 src/commandsAndMenu.tsx:337 src/commandsAndMenu.tsx:338 src/commandsAndMenu.tsx:339 src/commandsAndMenu.tsx:340 src/commandsAndMenu.tsx:342 src/commandsAndMenu.tsx:343
msgid "Open .gitignore"
msgstr ".gitignore 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:296 src/commandsAndMenu.tsx:298 src/commandsAndMenu.tsx:299 src/commandsAndMenu.tsx:300 src/commandsAndMenu.tsx:303
msgid "CLONE"
msgstr "복제"

#: src/commandsAndMenu.tsx:303 src/commandsAndMenu.tsx:305 src/commandsAndMenu.tsx:306 src/commandsAndMenu.tsx:307 src/commandsAndMenu.tsx:310
msgid "Cloning..."
msgstr "복제 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:303 src/commandsAndMenu.tsx:309 src/commandsAndMenu.tsx:313 src/commandsAndMenu.tsx:319
msgid "Push to Remote (Advanced)"
msgstr "원격으로 푸시 (고급)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:304 src/commandsAndMenu.tsx:308 src/commandsAndMenu.tsx:309 src/commandsAndMenu.tsx:310 src/commandsAndMenu.tsx:314 src/commandsAndMenu.tsx:320 src/commandsAndMenu.tsx:345 src/commandsAndMenu.tsx:347 src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:352 src/commandsAndMenu.tsx:355
msgid "Push to Remote"
msgstr "원격으로 푸시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:305 src/commandsAndMenu.tsx:309 src/commandsAndMenu.tsx:310 src/commandsAndMenu.tsx:311 src/commandsAndMenu.tsx:315 src/commandsAndMenu.tsx:321 src/commandsAndMenu.tsx:346 src/commandsAndMenu.tsx:348 src/commandsAndMenu.tsx:352 src/commandsAndMenu.tsx:353 src/commandsAndMenu.tsx:356
msgid "Push code to remote repository"
msgstr "원격 저장소로 코드 푸시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:307 src/commandsAndMenu.tsx:308 src/commandsAndMenu.tsx:309 src/commandsAndMenu.tsx:350 src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:354
msgid "Push to Remote (Force)"
msgstr "원격으로 푸시 (강제)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:314 src/commandsAndMenu.tsx:315 src/commandsAndMenu.tsx:316 src/commandsAndMenu.tsx:331 src/commandsAndMenu.tsx:337 src/commandsAndMenu.tsx:341 src/commandsAndMenu.tsx:347
msgid "Pushing…"
msgstr "푸시 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:314 src/commandsAndMenu.tsx:320 src/commandsAndMenu.tsx:324 src/commandsAndMenu.tsx:330
msgid "Please select push options."
msgstr "푸시 옵션을 선택해주세요."

#: src/commandsAndMenu.tsx:318 src/commandsAndMenu.tsx:324 src/commandsAndMenu.tsx:328 src/commandsAndMenu.tsx:334 src/commandsAndMenu.tsx:433 src/commandsAndMenu.tsx:434 src/commandsAndMenu.tsx:450 src/commandsAndMenu.tsx:472 src/commandsAndMenu.tsx:476 src/commandsAndMenu.tsx:482
msgid "Proceed"
msgstr "진행"

#: src/commandsAndMenu.tsx:323 src/commandsAndMenu.tsx:324 src/commandsAndMenu.tsx:325 src/commandsAndMenu.tsx:341 src/commandsAndMenu.tsx:347 src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:357 src/commandsAndMenu.tsx:360 src/commandsAndMenu.tsx:362 src/commandsAndMenu.tsx:366 src/commandsAndMenu.tsx:367 src/commandsAndMenu.tsx:370
msgid "Successfully pushed"
msgstr "푸시 성공"

#: src/commandsAndMenu.tsx:329 src/commandsAndMenu.tsx:330 src/commandsAndMenu.tsx:331 src/commandsAndMenu.tsx:347 src/commandsAndMenu.tsx:354 src/commandsAndMenu.tsx:358 src/commandsAndMenu.tsx:364 src/commandsAndMenu.tsx:366 src/commandsAndMenu.tsx:368 src/commandsAndMenu.tsx:372 src/commandsAndMenu.tsx:373 src/commandsAndMenu.tsx:376
msgid "Encountered an error when pushing changes. Error: "
msgstr "변경 사항을 푸시하는 도중에 에러가 발생했습니다. 에러: "

#: src/commandsAndMenu.tsx:333 src/commandsAndMenu.tsx:334 src/commandsAndMenu.tsx:335 src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:358 src/commandsAndMenu.tsx:362 src/commandsAndMenu.tsx:368 src/commandsAndMenu.tsx:370 src/commandsAndMenu.tsx:372 src/commandsAndMenu.tsx:376 src/commandsAndMenu.tsx:377 src/commandsAndMenu.tsx:380
msgid "Failed to push"
msgstr "푸시 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:345 src/commandsAndMenu.tsx:346 src/commandsAndMenu.tsx:347 src/commandsAndMenu.tsx:363 src/commandsAndMenu.tsx:377 src/commandsAndMenu.tsx:381 src/commandsAndMenu.tsx:387
msgid "Pull from Remote (Force)"
msgstr "원격에서 pull (강제)"

#: src/commandsAndMenu.tsx:346 src/commandsAndMenu.tsx:347 src/commandsAndMenu.tsx:348 src/commandsAndMenu.tsx:364 src/commandsAndMenu.tsx:378 src/commandsAndMenu.tsx:380 src/commandsAndMenu.tsx:382 src/commandsAndMenu.tsx:386 src/commandsAndMenu.tsx:387 src/commandsAndMenu.tsx:388 src/commandsAndMenu.tsx:390
msgid "Pull from Remote"
msgstr "원격에서 pull"

#: src/commandsAndMenu.tsx:349 src/commandsAndMenu.tsx:350 src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:367 src/commandsAndMenu.tsx:381 src/commandsAndMenu.tsx:385 src/commandsAndMenu.tsx:391
msgid "Discard all current changes and pull from remote repository"
msgstr "현재 변경 내용을 모두 취소하고 원격 저장소에서 pull"

#: src/commandsAndMenu.tsx:351 src/commandsAndMenu.tsx:353 src/commandsAndMenu.tsx:357 src/commandsAndMenu.tsx:358 src/commandsAndMenu.tsx:361
msgid "Pushing..."
msgstr "푸시 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:352 src/commandsAndMenu.tsx:353 src/commandsAndMenu.tsx:354 src/commandsAndMenu.tsx:370 src/commandsAndMenu.tsx:381 src/commandsAndMenu.tsx:383 src/commandsAndMenu.tsx:384 src/commandsAndMenu.tsx:387 src/commandsAndMenu.tsx:388 src/commandsAndMenu.tsx:391 src/commandsAndMenu.tsx:394
msgid "Pull latest code from remote repository"
msgstr "원격 저장소로부터 최신 코드 pull"

#: src/commandsAndMenu.tsx:361 src/commandsAndMenu.tsx:362 src/commandsAndMenu.tsx:363 src/commandsAndMenu.tsx:379 src/commandsAndMenu.tsx:393 src/commandsAndMenu.tsx:397 src/commandsAndMenu.tsx:403
msgid "Pulling…"
msgstr "Pulling 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:369 src/commandsAndMenu.tsx:370 src/commandsAndMenu.tsx:371 src/commandsAndMenu.tsx:387 src/commandsAndMenu.tsx:395 src/commandsAndMenu.tsx:397 src/commandsAndMenu.tsx:401 src/commandsAndMenu.tsx:402 src/commandsAndMenu.tsx:405 src/commandsAndMenu.tsx:411
msgid "Successfully pulled"
msgstr "Pull 성공"

#: src/commandsAndMenu.tsx:386 src/commandsAndMenu.tsx:388 src/commandsAndMenu.tsx:392 src/commandsAndMenu.tsx:393 src/commandsAndMenu.tsx:396
msgid "Pulling..."
msgstr "Pulling 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:403 src/commandsAndMenu.tsx:404 src/commandsAndMenu.tsx:405 src/commandsAndMenu.tsx:407 src/commandsAndMenu.tsx:411 src/commandsAndMenu.tsx:412 src/commandsAndMenu.tsx:415 src/commandsAndMenu.tsx:421 src/commandsAndMenu.tsx:436 src/commandsAndMenu.tsx:440 src/commandsAndMenu.tsx:446
msgid "Failed to pull"
msgstr "Pull 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:416 src/commandsAndMenu.tsx:417 src/commandsAndMenu.tsx:421 src/commandsAndMenu.tsx:422 src/commandsAndMenu.tsx:433 src/commandsAndMenu.tsx:438 src/commandsAndMenu.tsx:455 src/commandsAndMenu.tsx:459 src/commandsAndMenu.tsx:460 src/commandsAndMenu.tsx:464 src/commandsAndMenu.tsx:465 src/commandsAndMenu.tsx:470
msgid "Reset to Remote"
msgstr "원격으로 재설정"

#: src/commandsAndMenu.tsx:417 src/commandsAndMenu.tsx:418 src/commandsAndMenu.tsx:434 src/commandsAndMenu.tsx:456 src/commandsAndMenu.tsx:460 src/commandsAndMenu.tsx:466
msgid "Reset Current Branch to Remote State"
msgstr "현재 브랜치를 원격 상태로 재설정"

#: src/commandsAndMenu.tsx:421 src/commandsAndMenu.tsx:422 src/commandsAndMenu.tsx:423 src/commandsAndMenu.tsx:427 src/commandsAndMenu.tsx:428 src/commandsAndMenu.tsx:432 src/commandsAndMenu.tsx:481 src/commandsAndMenu.tsx:482 src/commandsAndMenu.tsx:498 src/commandsAndMenu.tsx:520 src/commandsAndMenu.tsx:524 src/commandsAndMenu.tsx:530
msgid "Show Diff"
msgstr "변경점 보기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:422 src/commandsAndMenu.tsx:423 src/commandsAndMenu.tsx:424 src/commandsAndMenu.tsx:428 src/commandsAndMenu.tsx:429 src/commandsAndMenu.tsx:433 src/commandsAndMenu.tsx:482 src/commandsAndMenu.tsx:483 src/commandsAndMenu.tsx:499 src/commandsAndMenu.tsx:521 src/commandsAndMenu.tsx:525 src/commandsAndMenu.tsx:531
msgid "Display a file diff."
msgstr "변경점 파일 표시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:423 src/commandsAndMenu.tsx:424 src/commandsAndMenu.tsx:440 src/commandsAndMenu.tsx:462 src/commandsAndMenu.tsx:466 src/commandsAndMenu.tsx:472
msgid "To bring the current branch to the state of its corresponding remote tracking branch,             a hard reset will be performed, which may result in some files being permanently deleted             and some changes being permanently discarded. Are you sure you want to proceed?             This action cannot be undone."
msgstr "현재 브랜치를 해당 원격 트래킹 브랜치의 상태로 전환하기 위해 하드 재설정이 수행되며, 이로 인해 일부 파일이 영구적으로 삭제되고 일부 변경 사항이 영구적으로 삭제될 수 있습니다. 계속하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:429 src/commandsAndMenu.tsx:430 src/commandsAndMenu.tsx:446 src/commandsAndMenu.tsx:468 src/commandsAndMenu.tsx:472 src/commandsAndMenu.tsx:478
msgid "Close all opened files to avoid conflicts"
msgstr "충돌을 방지하기 위해 열려 있는 모든 파일 닫기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:440 src/commandsAndMenu.tsx:441 src/commandsAndMenu.tsx:457 src/commandsAndMenu.tsx:479 src/commandsAndMenu.tsx:483 src/commandsAndMenu.tsx:489
msgid "Closing all opened files..."
msgstr "열려 있는 모든 파일 닫는 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:446 src/commandsAndMenu.tsx:447 src/commandsAndMenu.tsx:463 src/commandsAndMenu.tsx:485 src/commandsAndMenu.tsx:489 src/commandsAndMenu.tsx:495
msgid "Resetting..."
msgstr "재설정 중..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:451 src/commandsAndMenu.tsx:452 src/commandsAndMenu.tsx:468 src/commandsAndMenu.tsx:490 src/commandsAndMenu.tsx:494 src/commandsAndMenu.tsx:500
msgid "Successfully reset"
msgstr "재설정 성공"

#: src/commandsAndMenu.tsx:453 src/commandsAndMenu.tsx:454 src/commandsAndMenu.tsx:470 src/commandsAndMenu.tsx:492 src/commandsAndMenu.tsx:496 src/commandsAndMenu.tsx:502
msgid "Successfully reset the current branch to its remote state"
msgstr "현재 분기를 원격 상태로 재설정 성공"

#: src/commandsAndMenu.tsx:463 src/commandsAndMenu.tsx:464 src/commandsAndMenu.tsx:480 src/commandsAndMenu.tsx:502 src/commandsAndMenu.tsx:506 src/commandsAndMenu.tsx:512
msgid "Reset failed"
msgstr "재설정 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:468 src/commandsAndMenu.tsx:470 src/commandsAndMenu.tsx:474 src/commandsAndMenu.tsx:475 src/commandsAndMenu.tsx:519 src/commandsAndMenu.tsx:529 src/commandsAndMenu.tsx:578 src/commandsAndMenu.tsx:579 src/commandsAndMenu.tsx:580 src/commandsAndMenu.tsx:596 src/commandsAndMenu.tsx:618 src/commandsAndMenu.tsx:622 src/commandsAndMenu.tsx:643
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/commandsAndMenu.tsx:473 src/commandsAndMenu.tsx:475 src/commandsAndMenu.tsx:479 src/commandsAndMenu.tsx:480 src/commandsAndMenu.tsx:524 src/commandsAndMenu.tsx:534 src/commandsAndMenu.tsx:583 src/commandsAndMenu.tsx:584 src/commandsAndMenu.tsx:585 src/commandsAndMenu.tsx:601 src/commandsAndMenu.tsx:623 src/commandsAndMenu.tsx:627 src/commandsAndMenu.tsx:648
msgid "Refresh diff widget"
msgstr "변경점 위젯 새로고침"

#: src/commandsAndMenu.tsx:480 src/commandsAndMenu.tsx:490 src/commandsAndMenu.tsx:539 src/commandsAndMenu.tsx:540 src/commandsAndMenu.tsx:541 src/commandsAndMenu.tsx:557 src/commandsAndMenu.tsx:579 src/commandsAndMenu.tsx:583 src/commandsAndMenu.tsx:604
msgid "Mark as resolved"
msgstr "해결됨으로 표시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:484 src/commandsAndMenu.tsx:494 src/commandsAndMenu.tsx:543 src/commandsAndMenu.tsx:544 src/commandsAndMenu.tsx:545 src/commandsAndMenu.tsx:561 src/commandsAndMenu.tsx:583 src/commandsAndMenu.tsx:587 src/commandsAndMenu.tsx:608
msgid "Resolve with conflicts"
msgstr "충돌 해결"

#: src/commandsAndMenu.tsx:485 src/commandsAndMenu.tsx:495 src/commandsAndMenu.tsx:544 src/commandsAndMenu.tsx:545 src/commandsAndMenu.tsx:546 src/commandsAndMenu.tsx:562 src/commandsAndMenu.tsx:584 src/commandsAndMenu.tsx:588 src/commandsAndMenu.tsx:609
msgid "Are you sure you want to mark this file as resolved with merge conflicts?"
msgstr "이 파일을 병합 충돌이 해결된 것으로 표시하시겠습니까?"

#: src/commandsAndMenu.tsx:496 src/commandsAndMenu.tsx:498 src/commandsAndMenu.tsx:503 src/commandsAndMenu.tsx:507 src/commandsAndMenu.tsx:508 src/commandsAndMenu.tsx:554 src/commandsAndMenu.tsx:564 src/commandsAndMenu.tsx:613 src/commandsAndMenu.tsx:614 src/commandsAndMenu.tsx:633 src/commandsAndMenu.tsx:649 src/commandsAndMenu.tsx:671 src/commandsAndMenu.tsx:675 src/commandsAndMenu.tsx:696
msgid "Diff Not Supported"
msgstr "변경점 지원되지 않음"

#: src/commandsAndMenu.tsx:497 src/commandsAndMenu.tsx:499 src/commandsAndMenu.tsx:504 src/commandsAndMenu.tsx:508 src/commandsAndMenu.tsx:509 src/commandsAndMenu.tsx:555 src/commandsAndMenu.tsx:565 src/commandsAndMenu.tsx:614 src/commandsAndMenu.tsx:615 src/commandsAndMenu.tsx:634 src/commandsAndMenu.tsx:650 src/commandsAndMenu.tsx:672 src/commandsAndMenu.tsx:676 src/commandsAndMenu.tsx:697
msgid "Diff is not supported for %1 files."
msgstr "%1 파일에 대한 변경점이 지원되지 않습니다."

#: src/commandsAndMenu.tsx:511 src/commandsAndMenu.tsx:513 src/commandsAndMenu.tsx:518 src/commandsAndMenu.tsx:522 src/commandsAndMenu.tsx:523 src/commandsAndMenu.tsx:579 src/commandsAndMenu.tsx:643 src/commandsAndMenu.tsx:702 src/commandsAndMenu.tsx:703 src/commandsAndMenu.tsx:722 src/commandsAndMenu.tsx:738 src/commandsAndMenu.tsx:760 src/commandsAndMenu.tsx:764 src/commandsAndMenu.tsx:785
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:512 src/commandsAndMenu.tsx:522 src/commandsAndMenu.tsx:571 src/commandsAndMenu.tsx:572 src/commandsAndMenu.tsx:573 src/commandsAndMenu.tsx:589 src/commandsAndMenu.tsx:611 src/commandsAndMenu.tsx:615 src/commandsAndMenu.tsx:636
msgid "Mark file as resolved"
msgstr "해결됨으로 파일 표시"

#: src/commandsAndMenu.tsx:513 src/commandsAndMenu.tsx:515 src/commandsAndMenu.tsx:520 src/commandsAndMenu.tsx:524 src/commandsAndMenu.tsx:525 src/commandsAndMenu.tsx:581 src/commandsAndMenu.tsx:645 src/commandsAndMenu.tsx:704 src/commandsAndMenu.tsx:705 src/commandsAndMenu.tsx:724 src/commandsAndMenu.tsx:740 src/commandsAndMenu.tsx:762 src/commandsAndMenu.tsx:766 src/commandsAndMenu.tsx:787
msgid "Open selected file"
msgstr "선택 파일 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:514 src/commandsAndMenu.tsx:516 src/commandsAndMenu.tsx:521 src/commandsAndMenu.tsx:525 src/commandsAndMenu.tsx:526 src/commandsAndMenu.tsx:582 src/commandsAndMenu.tsx:646 src/commandsAndMenu.tsx:705 src/commandsAndMenu.tsx:706 src/commandsAndMenu.tsx:725 src/commandsAndMenu.tsx:741 src/commandsAndMenu.tsx:763 src/commandsAndMenu.tsx:767 src/commandsAndMenu.tsx:788
msgid "Open selected files"
msgstr "선택 파일 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:522 src/commandsAndMenu.tsx:524 src/commandsAndMenu.tsx:529 src/commandsAndMenu.tsx:533 src/commandsAndMenu.tsx:534 src/commandsAndMenu.tsx:590 src/commandsAndMenu.tsx:654 src/commandsAndMenu.tsx:713 src/commandsAndMenu.tsx:714 src/commandsAndMenu.tsx:733 src/commandsAndMenu.tsx:749 src/commandsAndMenu.tsx:771 src/commandsAndMenu.tsx:775 src/commandsAndMenu.tsx:796
msgid "Open File Failed"
msgstr "파일 열기 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:523 src/commandsAndMenu.tsx:525 src/commandsAndMenu.tsx:530 src/commandsAndMenu.tsx:534 src/commandsAndMenu.tsx:535 src/commandsAndMenu.tsx:591 src/commandsAndMenu.tsx:655 src/commandsAndMenu.tsx:714 src/commandsAndMenu.tsx:715 src/commandsAndMenu.tsx:734 src/commandsAndMenu.tsx:750 src/commandsAndMenu.tsx:772 src/commandsAndMenu.tsx:776 src/commandsAndMenu.tsx:797
msgid "This file has been deleted!"
msgstr "이 파일은 삭제되었습니다!"

#: src/commandsAndMenu.tsx:544 src/commandsAndMenu.tsx:546 src/commandsAndMenu.tsx:551 src/commandsAndMenu.tsx:555 src/commandsAndMenu.tsx:556 src/commandsAndMenu.tsx:612 src/commandsAndMenu.tsx:676 src/commandsAndMenu.tsx:735 src/commandsAndMenu.tsx:736 src/commandsAndMenu.tsx:804 src/commandsAndMenu.tsx:820 src/commandsAndMenu.tsx:842 src/commandsAndMenu.tsx:846 src/commandsAndMenu.tsx:867
msgid "Diff"
msgstr "변경점"

#: src/commandsAndMenu.tsx:546 src/commandsAndMenu.tsx:548 src/commandsAndMenu.tsx:553 src/commandsAndMenu.tsx:557 src/commandsAndMenu.tsx:558 src/commandsAndMenu.tsx:614 src/commandsAndMenu.tsx:678 src/commandsAndMenu.tsx:737 src/commandsAndMenu.tsx:738 src/commandsAndMenu.tsx:806 src/commandsAndMenu.tsx:822 src/commandsAndMenu.tsx:844 src/commandsAndMenu.tsx:848 src/commandsAndMenu.tsx:869
msgid "Diff selected file"
msgstr "선택된 파일의 변경점"

#: src/commandsAndMenu.tsx:547 src/commandsAndMenu.tsx:549 src/commandsAndMenu.tsx:554 src/commandsAndMenu.tsx:558 src/commandsAndMenu.tsx:559 src/commandsAndMenu.tsx:615 src/commandsAndMenu.tsx:679 src/commandsAndMenu.tsx:738 src/commandsAndMenu.tsx:739 src/commandsAndMenu.tsx:807 src/commandsAndMenu.tsx:823 src/commandsAndMenu.tsx:845 src/commandsAndMenu.tsx:849 src/commandsAndMenu.tsx:870
msgid "Diff selected files"
msgstr "선택된 파일들의 변경점"

#: src/commandsAndMenu.tsx:568 src/commandsAndMenu.tsx:627 src/commandsAndMenu.tsx:628 src/commandsAndMenu.tsx:647 src/commandsAndMenu.tsx:663 src/commandsAndMenu.tsx:685 src/commandsAndMenu.tsx:689 src/commandsAndMenu.tsx:710
msgid "Merge Branch…"
msgstr "브랜치 병합"

#: src/commandsAndMenu.tsx:569 src/commandsAndMenu.tsx:628 src/commandsAndMenu.tsx:629 src/commandsAndMenu.tsx:648 src/commandsAndMenu.tsx:664 src/commandsAndMenu.tsx:686 src/commandsAndMenu.tsx:690 src/commandsAndMenu.tsx:711
msgid "Merge selected branch in the current branch"
msgstr "선택된 브랜치를 현재 브랜치에 병합"

#: src/commandsAndMenu.tsx:608 src/commandsAndMenu.tsx:667 src/commandsAndMenu.tsx:668 src/commandsAndMenu.tsx:687 src/commandsAndMenu.tsx:703 src/commandsAndMenu.tsx:725 src/commandsAndMenu.tsx:729 src/commandsAndMenu.tsx:750
msgid "Merging branch '%1'…"
msgstr "브랜치 병합중 '%1'..."

#: src/commandsAndMenu.tsx:615 src/commandsAndMenu.tsx:674 src/commandsAndMenu.tsx:675 src/commandsAndMenu.tsx:694 src/commandsAndMenu.tsx:710 src/commandsAndMenu.tsx:732 src/commandsAndMenu.tsx:736 src/commandsAndMenu.tsx:757
msgid "Failed to merge branch '%1' into '%2'."
msgstr "'%1' 브랜치를 '%2'에 병합 실패"

#: src/commandsAndMenu.tsx:627 src/commandsAndMenu.tsx:686 src/commandsAndMenu.tsx:687 src/commandsAndMenu.tsx:706 src/commandsAndMenu.tsx:722 src/commandsAndMenu.tsx:744 src/commandsAndMenu.tsx:748 src/commandsAndMenu.tsx:769
msgid "Branch '%1' merged into '%2'."
msgstr "'%1' 브랜치가 '%2'에 병합됨"

#: src/commandsAndMenu.tsx:704
msgid "CURRENT"
msgstr "현재"

#: src/commandsAndMenu.tsx:705
msgid "INCOMING"
msgstr "수신"

#: src/commandsAndMenu.tsx:721
msgid "RESULT"
msgstr "결과"

#: src/commandsAndMenu.tsx:755 src/commandsAndMenu.tsx:757 src/commandsAndMenu.tsx:763 src/commandsAndMenu.tsx:768 src/commandsAndMenu.tsx:788 src/commandsAndMenu.tsx:789 src/commandsAndMenu.tsx:810 src/commandsAndMenu.tsx:812 src/commandsAndMenu.tsx:818 src/commandsAndMenu.tsx:823 src/commandsAndMenu.tsx:843 src/commandsAndMenu.tsx:844 src/commandsAndMenu.tsx:890 src/commandsAndMenu.tsx:945 src/components/Alert.tsx:123 src/index.ts:128 src/index.ts:132 src/index.ts:134
msgid "DISMISS"
msgstr "취소"

#: src/commandsAndMenu.tsx:755 src/commandsAndMenu.tsx:771 src/commandsAndMenu.tsx:793 src/commandsAndMenu.tsx:797 src/commandsAndMenu.tsx:818
msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:756 src/commandsAndMenu.tsx:772 src/commandsAndMenu.tsx:794 src/commandsAndMenu.tsx:798 src/commandsAndMenu.tsx:819
msgid "Open file from its diff view"
msgstr "변경점 보기에서 파일 열기"

#: src/commandsAndMenu.tsx:768 src/commandsAndMenu.tsx:827 src/commandsAndMenu.tsx:828 src/commandsAndMenu.tsx:896 src/commandsAndMenu.tsx:912 src/commandsAndMenu.tsx:934 src/commandsAndMenu.tsx:938 src/commandsAndMenu.tsx:966
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: src/commandsAndMenu.tsx:769 src/commandsAndMenu.tsx:828 src/commandsAndMenu.tsx:829 src/commandsAndMenu.tsx:897 src/commandsAndMenu.tsx:913 src/commandsAndMenu.tsx:935 src/commandsAndMenu.tsx:939 src/commandsAndMenu.tsx:967
msgid "Incoming"
msgstr "수신"

#: src/commandsAndMenu.tsx:785 src/commandsAndMenu.tsx:844 src/commandsAndMenu.tsx:845 src/commandsAndMenu.tsx:913 src/commandsAndMenu.tsx:929 src/commandsAndMenu.tsx:951 src/commandsAndMenu.tsx:955 src/commandsAndMenu.tsx:983
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: src/components/Alert.tsx:105
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/components/Alert.tsx:110
msgid "SHOW"
msgstr "보기"

#: src/components/Alert.tsx:110
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: src/components/Alert.tsx:120
msgid "Detailed message"
msgstr "상세 메시지"

#: src/components/Alert.tsx:128
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: src/components/Alert.tsx:148
msgid "(missing message)"
msgstr "(누락된 메세지)"

#: src/components/BranchMenu.tsx:148 src/components/BranchMenu.tsx:154
msgid "The current branch contains files with uncommitted changes. Please commit or discard these changes before switching to or creating another branch."
msgstr "현재 브랜치에 커밋되지 않은 변경 사항이 있는 파일이 있습니다. 다른 브랜치으로 전환하거나 만들기 전에 이러한 변경 사항을 커밋하거나 취소하십시오."

#: src/components/BranchMenu.tsx:195 src/components/BranchMenu.tsx:201 src/components/MergeBranchDialog.tsx:138 src/components/NewBranchDialog.tsx:177 src/components/NewBranchDialog.tsx:184 src/components/TagMenu.tsx:189
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: src/components/BranchMenu.tsx:196 src/components/BranchMenu.tsx:202 src/components/NewBranchDialog.tsx:178 src/components/NewBranchDialog.tsx:185 src/components/TagMenu.tsx:190
msgid "Filter branch menu"
msgstr "브랜치 메뉴 필터링"

#: src/components/BranchMenu.tsx:201 src/components/BranchMenu.tsx:207 src/components/MergeBranchDialog.tsx:144 src/components/NewBranchDialog.tsx:183 src/components/NewBranchDialog.tsx:190 src/components/TagMenu.tsx:195
msgid "Clear the current filter"
msgstr "현재 필터 지우기"

#: src/components/BranchMenu.tsx:211 src/components/BranchMenu.tsx:217 src/components/NewBranchDialog.tsx:208 src/components/NewBranchDialog.tsx:215
msgid "Create a new branch"
msgstr "새 브랜치 생성"

#: src/components/BranchMenu.tsx:212 src/components/BranchMenu.tsx:218
msgid "New Branch"
msgstr "새 브랜치"

#: src/components/BranchMenu.tsx:261 src/components/BranchMenu.tsx:269
msgid "Switch to branch: %1"
msgstr "브랜치 전환: %1"

#: src/components/BranchMenu.tsx:275 src/components/BranchMenu.tsx:286
msgid "Delete this branch locally"
msgstr "로컬에서 이 브랜치 삭제"

#: src/components/BranchMenu.tsx:295
msgid "Merge this branch into the current one"
msgstr "이 브랜치를 현재 브랜치에 병합"

#: src/components/BranchMenu.tsx:332 src/components/BranchMenu.tsx:355
msgid "Delete branch"
msgstr "브랜치 삭제"

#: src/components/BranchMenu.tsx:335 src/components/BranchMenu.tsx:358
msgid "Are you sure you want to permanently delete the branch "
msgstr "정말로 브랜치를 영구적으로 삭제하시겠습니까? "

#: src/components/BranchMenu.tsx:340 src/components/BranchMenu.tsx:363
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/components/BranchMenu.tsx:366 src/components/BranchMenu.tsx:398
msgid "Creating a new branch is disabled"
msgstr "새 브랜치 생성 비활성화"

#: src/components/BranchMenu.tsx:51 src/components/BranchMenu.tsx:52
msgid "Unable to switch branch"
msgstr "브랜치 전환 불가"

#: src/components/BranchMenu.tsx:55 src/components/BranchMenu.tsx:56 src/components/TagMenu.tsx:49
msgid "Your changes to the following files would be overwritten by switching:"
msgstr "다음 파일에 대한 변경 사항은 전환에 의해 덮어쓰기 됩니다:"

#: src/components/BranchMenu.tsx:63 src/components/BranchMenu.tsx:64
msgid "Please commit, stash, or discard your changes before you switch branches."
msgstr "브랜치 전환 전에 변경 사항을 commit, stash 또는 discard 하세요."

#: src/components/BranchMenu.tsx:74 src/components/BranchMenu.tsx:75
msgid "Failed to switch branch."
msgstr "브랜치 전환 실패."

#: src/components/CommitBox.tsx:100 src/components/CommitBox.tsx:101 src/components/CommitBox.tsx:178 src/components/CommitBox.tsx:183 src/components/CommitBox.tsx:185
msgid "Disabled: No commit message summary"
msgstr "비활성화: 커밋 메시지 요약 없음"

#: src/components/CommitBox.tsx:106 src/components/CommitBox.tsx:107 src/components/CommitBox.tsx:184 src/components/CommitBox.tsx:189 src/components/CommitBox.tsx:191
msgid "Summary (%1 to commit)"
msgstr "요약 (%1으로 커밋)"

#: src/components/CommitBox.tsx:116 src/components/CommitBox.tsx:117 src/components/CommitMessage.tsx:117 src/components/CommitMessage.tsx:123 src/components/ResetRevertDialog.tsx:155
msgid "Enter a commit message summary (a single line, preferably less than 50 characters)"
msgstr "커밋 메시지 요약(한 줄, 가급적 50자 미만) 을 입력하십시오."

#: src/components/CommitBox.tsx:126 src/components/CommitBox.tsx:127 src/components/CommitMessage.tsx:140 src/components/CommitMessage.tsx:146
msgid "Description (optional)"
msgstr "설명 (선택사항)"

#: src/components/CommitBox.tsx:127 src/components/CommitBox.tsx:128 src/components/CommitMessage.tsx:147 src/components/CommitMessage.tsx:153 src/components/ResetRevertDialog.tsx:165
msgid "Enter a commit message description"
msgstr "커밋 메시지 설명 입력"

#: src/components/CommitBox.tsx:141 src/components/CommitBox.tsx:146 src/components/CommitBox.tsx:148
msgid "Create a new commit"
msgstr "새 커밋 생성"

#: src/components/CommitBox.tsx:142 src/components/CommitBox.tsx:147 src/components/CommitBox.tsx:149
msgid "New commit will be created and show up as a next one after the previous commit (default)."
msgstr "새 커밋이 생성되고 이전 커밋 뒤에 다음 커밋으로 표시됩니다 (기본값)."

#: src/components/CommitBox.tsx:147 src/components/CommitBox.tsx:152 src/components/CommitBox.tsx:154
msgid "Amend previous commit"
msgstr "이전 커밋 수정"

#: src/components/CommitBox.tsx:148 src/components/CommitBox.tsx:153 src/components/CommitBox.tsx:155
msgid "Staged changes will be added to the previous commit and its date will be updated."
msgstr "스테이지된 변경 사항이 이전 커밋에 추가되고 날짜가 업데이트됩니다."

#: src/components/CommitBox.tsx:176 src/components/CommitBox.tsx:181 src/components/CommitBox.tsx:183 src/components/CommitBox.tsx:98 src/components/CommitBox.tsx:99
msgid "Disabled: No files are staged for commit"
msgstr "비활성화: 커밋을 위해 스테이지된 파일이 없습니다."

#: src/components/CommitBox.tsx:195 src/components/GitPanel.tsx:440 src/components/GitPanel.tsx:441
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/components/CommitBox.tsx:196
msgid "Looks like you still have unsaved staged files. Remember to save and stage all needed changes before committing!"
msgstr "아직 저장되지 않은 스테이지된 파일이 있는 것 같습니다. 커밋하기 전에 필요한 모든 변경 사항을 저장하고 스테이지 하십시오!"

#: src/components/CommitComparisonBox.tsx:163
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/CommitComparisonBox.tsx:184
msgid "No changes"
msgstr "변경사항 없음"

#: src/components/CommitComparisonBox.tsx:185
msgid "No challenger commit selected."
msgstr "선택된 challenger 커밋이 없습니다."

#: src/components/CommitDiff.tsx:103 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:179 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:190 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:192
msgid "# Insertions"
msgstr "# 삽입"

#: src/components/CommitDiff.tsx:110 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:186 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:197 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:199
msgid "# Deletions"
msgstr "# 삭제"

#: src/components/CommitDiff.tsx:121 src/components/FileList.tsx:1211 src/components/FileList.tsx:518 src/components/FileList.tsx:527 src/components/FileList.tsx:595 src/components/FileList.tsx:596 src/components/FileList.tsx:728 src/components/FileList.tsx:737 src/components/FileList.tsx:806 src/components/FileList.tsx:883 src/components/FileList.tsx:906 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:197 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:208 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:210
msgid "Changed"
msgstr "변경됨"

#: src/components/CommitDiff.tsx:164 src/components/PastCommitNode.tsx:112 src/components/PastCommitNode.tsx:153 src/components/PastCommitNode.tsx:157 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:273 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:284 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:287
msgid "View file changes"
msgstr "파일 변경사항 보기"

#: src/components/CommitDiff.tsx:99 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:175 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:186 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:188
msgid "# Files Changed"
msgstr "# 파일 변경됨"

#: src/components/CommitMessage.tsx:114 src/components/CommitMessage.tsx:120 src/components/CommitMessage.tsx:144 src/components/CommitMessage.tsx:150
msgid "Amending the commit will re-use the previous commit summary"
msgstr "커밋을 수정하면 이전 커밋 요약이 다시 사용됩니다."

#: src/components/CommitMessage.tsx:66 src/components/CommitMessage.tsx:71
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: src/components/FileList.tsx:1027 src/components/FileList.tsx:1105 src/components/FileList.tsx:1118 src/components/FileList.tsx:1144 src/components/FileList.tsx:363 src/components/FileList.tsx:372 src/components/FileList.tsx:440 src/components/FileList.tsx:441 src/components/FileList.tsx:450 src/components/FileList.tsx:459 src/components/FileList.tsx:527 src/components/FileList.tsx:528 src/components/FileList.tsx:549 src/components/FileList.tsx:558 src/components/FileList.tsx:626 src/components/FileList.tsx:627 src/components/FileList.tsx:635 src/components/FileList.tsx:644 src/components/FileList.tsx:648 src/components/FileList.tsx:657 src/components/FileList.tsx:674 src/components/FileList.tsx:683 src/components/FileList.tsx:710 src/components/FileList.tsx:713 src/components/FileList.tsx:726 src/components/FileList.tsx:744 src/components/FileList.tsx:752 src/components/FileList.tsx:790 src/components/FileList.tsx:803 src/components/FileList.tsx:828 src/components/FileList.tsx:829 src/components/FileList.tsx:937
msgid "Open this file"
msgstr "파일 열기"

#: src/components/FileList.tsx:1066 src/components/FileList.tsx:751
msgid "Pull from remote branch"
msgstr "원격 브랜치에서 pull"

#: src/components/FileList.tsx:1071 src/components/FileList.tsx:756
msgid "Remote Changes"
msgstr "원격 변경사항"

#: src/components/FileList.tsx:1207 src/components/FileList.tsx:505 src/components/FileList.tsx:514 src/components/FileList.tsx:582 src/components/FileList.tsx:583 src/components/FileList.tsx:724 src/components/FileList.tsx:733 src/components/FileList.tsx:802 src/components/FileList.tsx:879 src/components/FileList.tsx:893
msgid "Discard All Changes"
msgstr "모든 변경사항을 취소"

#: src/components/FileList.tsx:1244 src/components/FileList.tsx:749 src/components/FileList.tsx:758 src/components/FileList.tsx:827 src/components/FileList.tsx:904
msgid "Diff this file"
msgstr "파일 변경점"

#: src/components/FileList.tsx:177 src/components/FileList.tsx:186 src/components/FileList.tsx:188 src/components/FileList.tsx:191 src/components/FileList.tsx:202 src/components/FileList.tsx:211 src/components/FileList.tsx:213 src/components/FileList.tsx:262 src/widgets/discardAllChanges.ts:16
msgid "Discard all changes"
msgstr "모든 변경사항을 취소"

#: src/components/FileList.tsx:178 src/components/FileList.tsx:187 src/components/FileList.tsx:189 src/components/FileList.tsx:203 src/components/FileList.tsx:212 src/components/FileList.tsx:214 src/widgets/discardAllChanges.ts:21
msgid "Are you sure you want to permanently discard changes to all files? This action cannot be undone."
msgstr "모든 파일의 변경 사항을 영구적으로 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/components/FileList.tsx:191 src/components/FileList.tsx:200 src/components/FileList.tsx:202 src/components/FileList.tsx:205 src/components/FileList.tsx:276
msgid "Discard all unstaged changes failed."
msgstr "스테이징되지 않은 모든 변경 사항을 삭제하는데 실패했습니다."

#: src/components/FileList.tsx:192 src/components/FileList.tsx:263
msgid "Are you sure you want to permanently discard changes to all unstaged files? This action cannot be undone."
msgstr "스테이징되지 않은 모든 파일의 변경 사항을 영구적으로 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/components/FileList.tsx:216 src/components/FileList.tsx:225 src/components/FileList.tsx:227 src/widgets/discardAllChanges.ts:34
msgid "Discard all changes failed."
msgstr "모든 변경 사항을 삭제하는데 실패했습니다."

#: src/components/FileList.tsx:370 src/components/FileList.tsx:379 src/components/FileList.tsx:447 src/components/FileList.tsx:448 src/components/FileList.tsx:753
msgid "Unstage this change"
msgstr "변경 사항 스테이징 취소"

#: src/components/FileList.tsx:404 src/components/FileList.tsx:405 src/components/FileList.tsx:713
msgid "Conflicted"
msgstr "충돌됨"

#: src/components/FileList.tsx:408 src/components/FileList.tsx:417 src/components/FileList.tsx:485 src/components/FileList.tsx:486 src/components/FileList.tsx:791
msgid "Unstage all changes"
msgstr "모든 변경 사항 스테이징 취소"

#: src/components/FileList.tsx:414 src/components/FileList.tsx:423 src/components/FileList.tsx:491 src/components/FileList.tsx:492 src/components/FileList.tsx:797
msgid "Staged"
msgstr "스테이지 됨"

#: src/components/FileList.tsx:465 src/components/FileList.tsx:474 src/components/FileList.tsx:542 src/components/FileList.tsx:543 src/components/FileList.tsx:845
msgid "Stage this change"
msgstr "변경 사항 스테이징"

#: src/components/FileList.tsx:512 src/components/FileList.tsx:521 src/components/FileList.tsx:589 src/components/FileList.tsx:590 src/components/FileList.tsx:900
msgid "Stage all changes"
msgstr "모든 변경사항 스테이징"

#: src/components/FileList.tsx:559 src/components/FileList.tsx:568 src/components/FileList.tsx:636 src/components/FileList.tsx:637 src/components/FileList.tsx:945
msgid "Track this file"
msgstr "이 파일 트래킹"

#: src/components/FileList.tsx:597 src/components/FileList.tsx:606 src/components/FileList.tsx:674 src/components/FileList.tsx:675 src/components/FileList.tsx:991
msgid "Track all untracked files"
msgstr "트래킹하지 않는 파일 모두 트래킹하기"

#: src/components/FileList.tsx:602 src/components/FileList.tsx:611 src/components/FileList.tsx:679 src/components/FileList.tsx:680 src/components/FileList.tsx:996
msgid "Untracked"
msgstr "트래킹되지 않음"

#: src/components/GitPanel.tsx:216 src/components/GitPanel.tsx:506 src/components/GitPanel.tsx:533 src/components/GitPanel.tsx:547 src/components/GitPanel.tsx:561 src/components/GitPanel.tsx:569 src/components/GitPanel.tsx:668 src/components/GitPanel.tsx:669
msgid "Staging files..."
msgstr "파일 스테이징 중..."

#: src/components/GitPanel.tsx:237 src/components/GitPanel.tsx:523 src/components/GitPanel.tsx:550 src/components/GitPanel.tsx:564 src/components/GitPanel.tsx:578 src/components/GitPanel.tsx:586 src/components/GitPanel.tsx:685 src/components/GitPanel.tsx:686
msgid "Failed to commit changes."
msgstr "변경 사항을 커밋하는데 실패했습니다."

#: src/components/GitPanel.tsx:250 src/components/GitPanel.tsx:531 src/components/GitPanel.tsx:558 src/components/GitPanel.tsx:572 src/components/GitPanel.tsx:586 src/components/GitPanel.tsx:594 src/components/GitPanel.tsx:693 src/components/GitPanel.tsx:694
msgid "Committing changes..."
msgstr "변경 사항 커밋 중..."

#: src/components/GitPanel.tsx:257 src/components/GitPanel.tsx:538 src/components/GitPanel.tsx:569 src/components/GitPanel.tsx:583 src/components/GitPanel.tsx:597 src/components/GitPanel.tsx:605 src/components/GitPanel.tsx:704 src/components/GitPanel.tsx:705
msgid "Committed changes."
msgstr "커밋된 변경 사항"

#: src/components/GitPanel.tsx:333 src/components/GitPanel.tsx:347 src/components/GitPanel.tsx:352 src/components/GitPanel.tsx:359 src/components/GitPanel.tsx:372 src/components/GitPanel.tsx:380 src/components/GitPanel.tsx:403 src/components/GitPanel.tsx:404
msgid "View changed files"
msgstr "변경된 파일 보기"

#: src/components/GitPanel.tsx:334 src/components/GitPanel.tsx:348 src/components/GitPanel.tsx:353 src/components/GitPanel.tsx:360 src/components/GitPanel.tsx:373 src/components/GitPanel.tsx:381 src/components/GitPanel.tsx:404 src/components/GitPanel.tsx:405
msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

#: src/components/GitPanel.tsx:343 src/components/GitPanel.tsx:357 src/components/GitPanel.tsx:362 src/components/GitPanel.tsx:369 src/components/GitPanel.tsx:382 src/components/GitPanel.tsx:390 src/components/GitPanel.tsx:413 src/components/GitPanel.tsx:414
msgid "View commit history"
msgstr "커밋 기록 보기"

#: src/components/GitPanel.tsx:364 src/components/GitPanel.tsx:378 src/components/GitPanel.tsx:383 src/components/GitPanel.tsx:390 src/components/GitPanel.tsx:403 src/components/GitPanel.tsx:411 src/components/GitPanel.tsx:436 src/components/GitPanel.tsx:437
msgid "Commit and Push"
msgstr "커밋과 푸시"

#: src/components/GitPanel.tsx:365 src/components/GitPanel.tsx:379 src/components/GitPanel.tsx:384 src/components/GitPanel.tsx:391 src/components/GitPanel.tsx:404 src/components/GitPanel.tsx:412 src/components/GitPanel.tsx:439 src/components/GitPanel.tsx:440
msgid "Commit"
msgstr "커밋"

#: src/components/GitPanel.tsx:426 src/components/GitPanel.tsx:442 src/components/GitPanel.tsx:447 src/components/GitPanel.tsx:454 src/components/GitPanel.tsx:468 src/components/GitPanel.tsx:476 src/components/GitPanel.tsx:575 src/components/GitPanel.tsx:576
msgid "is not"
msgstr "일치하지 않음"

#: src/components/GitPanel.tsx:429 src/components/GitPanel.tsx:445 src/components/GitPanel.tsx:450 src/components/GitPanel.tsx:457 src/components/GitPanel.tsx:471 src/components/GitPanel.tsx:479 src/components/GitPanel.tsx:578 src/components/GitPanel.tsx:579
msgid "You are not currently in"
msgstr "현재 해당 위치에 있지 않습니다:"

#: src/components/GitPanel.tsx:431 src/components/GitPanel.tsx:447 src/components/GitPanel.tsx:452 src/components/GitPanel.tsx:459 src/components/GitPanel.tsx:473 src/components/GitPanel.tsx:481 src/components/GitPanel.tsx:580 src/components/GitPanel.tsx:581
msgid " a Git repository. To use Git, navigate to a local repository, initialize a repository here, or clone an existing repository."
msgstr " 깃 저장소. Git를 사용하려면 로컬 저장소로 이동하거나 여기서 저장소를 초기화하거나 기존 리포지토리를 복제하세요."

#: src/components/GitPanel.tsx:435 src/components/GitPanel.tsx:436
msgid "Commit (Amend) and Push"
msgstr "커밋(수정) 및 푸시"

#: src/components/GitPanel.tsx:438 src/components/GitPanel.tsx:439
msgid "Commit (Amend)"
msgstr "커밋(수정)"

#: src/components/GitPanel.tsx:439 src/components/GitPanel.tsx:455 src/components/GitPanel.tsx:460 src/components/GitPanel.tsx:467 src/components/GitPanel.tsx:481 src/components/GitPanel.tsx:489 src/components/GitPanel.tsx:588 src/components/GitPanel.tsx:589
msgid "Open the FileBrowser"
msgstr "파일 브라우저 실행"

#: src/components/GitPanel.tsx:445 src/components/GitPanel.tsx:446
msgid "You have unsaved tracked files. You probably want to save all changes before committing."
msgstr "저장되지 않은 트래킹 중인 파일이 있습니다. 커밋하기 전에 모든 변경사항을 저장할 수 있습니다."

#: src/components/GitPanel.tsx:448 src/components/GitPanel.tsx:449
msgid "You have unsaved staged files. You probably want to save and stage all needed changes before committing."
msgstr "저장되지 않은 스테이지된 파일이 있습니다. 커밋하기 전에 필요한 모든 변경 사항을 저장하고 스테이지할 수 있습니다."

#: src/components/GitPanel.tsx:513 src/components/GitPanel.tsx:571 src/components/GitPanel.tsx:602 src/components/GitPanel.tsx:616 src/components/GitPanel.tsx:630 src/components/GitPanel.tsx:638 src/components/GitPanel.tsx:737 src/components/GitPanel.tsx:738
msgid "Who is committing?"
msgstr "누가 커밋중인가요?"

#: src/components/GitPanel.tsx:524 src/components/GitPanel.tsx:525
msgid "Compare %1 and %2"
msgstr "%1과 %2을 비교"

#: src/components/GitPanel.tsx:537 src/components/GitPanel.tsx:594 src/components/GitPanel.tsx:625 src/components/GitPanel.tsx:639 src/components/GitPanel.tsx:653 src/components/GitPanel.tsx:661 src/components/GitPanel.tsx:760 src/components/GitPanel.tsx:761
msgid "Failed to set your identity. %1"
msgstr "신원을 설정하는데 실패했습니다. %1"

#: src/components/GitPanel.tsx:577 src/components/GitPanel.tsx:608 src/components/GitPanel.tsx:622 src/components/GitPanel.tsx:636 src/components/GitPanel.tsx:644 src/components/GitPanel.tsx:743 src/components/GitPanel.tsx:744
msgid "User refused to set identity."
msgstr "사용자가 신원 설정을 거부했습니다."

#: src/components/GitPanel.tsx:685 src/components/GitPanel.tsx:699 src/components/GitPanel.tsx:707 src/components/GitPanel.tsx:806 src/components/GitPanel.tsx:807
msgid "One or more open files are behind %1 head. Do you want to pull the latest remote version?"
msgstr "열려 있는 파일 중 하나 이상이 %1 head 뒤떨어져 있습니다. 최신 원격 버전을 pull 하시겠습니까?"

#: src/components/GitPanel.tsx:694 src/components/GitPanel.tsx:708 src/components/GitPanel.tsx:716 src/components/GitPanel.tsx:815 src/components/GitPanel.tsx:816
msgid "Continue Without Pulling"
msgstr "Pulling 없이 계속"

#: src/components/GitPanel.tsx:697 src/components/GitPanel.tsx:711 src/components/GitPanel.tsx:719 src/components/GitPanel.tsx:818 src/components/GitPanel.tsx:819
msgid "Pull"
msgstr "Pull"

#: src/components/GitPanel.tsx:698 src/components/GitPanel.tsx:712 src/components/GitPanel.tsx:720 src/components/GitPanel.tsx:819 src/components/GitPanel.tsx:820
msgid "Git Pull from Remote Branch"
msgstr "원격 브랜치에서 Git pull"

#: src/components/GitPanel.tsx:722 src/components/GitPanel.tsx:736 src/components/GitPanel.tsx:744 src/components/GitPanel.tsx:843 src/components/GitPanel.tsx:844
msgid "The following open files remain behind:"
msgstr "다음 열려있는 파일이 뒤떨어져 있습니다:"

#: src/components/HistorySideBar.tsx:104 src/components/HistorySideBar.tsx:106 src/components/HistorySideBar.tsx:122 src/components/HistorySideBar.tsx:124
msgid "Uncommitted Changes"
msgstr "변경 사항 커밋 취소"

#: src/components/HistorySideBar.tsx:105 src/components/HistorySideBar.tsx:107 src/components/HistorySideBar.tsx:123 src/components/HistorySideBar.tsx:125
msgid "now"
msgstr "현재"

#: src/components/HistorySideBar.tsx:114 src/components/HistorySideBar.tsx:116 src/components/HistorySideBar.tsx:96 src/components/HistorySideBar.tsx:98
msgid "You"
msgstr "당신"

#: src/components/HistorySideBar.tsx:126 src/components/HistorySideBar.tsx:144 src/components/HistorySideBar.tsx:146 src/components/HistorySideBar.tsx:165
msgid "Discard file history"
msgstr "파일 기록 삭제"

#: src/components/HistorySideBar.tsx:187 src/components/HistorySideBar.tsx:189 src/components/HistorySideBar.tsx:192 src/components/HistorySideBar.tsx:241
msgid "No history found."
msgstr "기록을 찾을 수 없습니다."

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:104
msgid "Enter a new remote repository name and URL"
msgstr "새 원격 저장소 이름 및 URL 입력"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:104
msgid "Enter a new remote repository name and url"
msgstr "새 원격 저장소 이름 및 URL 입력"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:113
msgid "name"
msgstr "이름"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:158
msgid "Add Remote"
msgstr "원격 추가"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:186
msgid "Existing Remotes:"
msgstr "존재하는 원격:"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:198
msgid "Remove this remote"
msgstr "이 원격 삭제"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:92
msgid "Manage Remotes"
msgstr "원격 관리"

#: src/components/ManageRemoteDialogue.tsx:95 src/components/MergeBranchDialog.tsx:117 src/components/NewBranchDialog.tsx:150 src/components/NewBranchDialog.tsx:157 src/components/ResetRevertDialog.tsx:130 src/components/ResetRevertDialog.tsx:132
msgid "Close this dialog"
msgstr "대화 상자 닫기"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:114
msgid "Merge Branch"
msgstr "브랜치 병합"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:127
msgid "Select the branch to merge in %1"
msgstr "%1에 병합할 브랜치 선택"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:139
msgid "Filter branch list"
msgstr "브랜치 목록 필터링"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:172
msgid "Close this dialog without merging a branch"
msgstr "브랜치를 병합하지 않고 대화 상자 닫기"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:181
msgid "Merge branch"
msgstr "브랜치 병합"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:182
msgid "Merge"
msgstr "병합"

#: src/components/MergeBranchDialog.tsx:87 src/components/NewBranchDialog.tsx:309 src/components/NewBranchDialog.tsx:313 src/components/NewBranchDialog.tsx:315
msgid "Create a new branch based on: %1"
msgstr "%1 (으)로부터 새 브랜치 생성"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:147 src/components/NewBranchDialog.tsx:154
msgid "Create a Branch"
msgstr "브랜치 생성"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:160 src/components/NewBranchDialog.tsx:167
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:167 src/components/NewBranchDialog.tsx:174
msgid "Enter a branch name"
msgstr "브랜치 이름 입력"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:169
msgid "Create branch based on…"
msgstr "…(으)로부터 브랜치 생성"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:169 src/components/NewBranchDialog.tsx:176
msgid "Create branch based on..."
msgstr "... (으)로부터 브랜치 생성"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:199 src/components/NewBranchDialog.tsx:206
msgid "Close this dialog without creating a new branch"
msgstr "새 브랜치를 생성하지 않고 대화 상자 닫기"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:209 src/components/NewBranchDialog.tsx:216
msgid "Create Branch"
msgstr "브랜치 생성"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:300 src/components/NewBranchDialog.tsx:302
msgid "The current branch. Pick this if you want to build on work done in this branch."
msgstr "현재 브런치입니다. 이 브랜치에서 수행한 작업을 기반으로 하려면 이 항목을 선택하십시오."

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:305 src/components/NewBranchDialog.tsx:307
msgid "The default branch. Pick this if you want to start fresh from the default branch."
msgstr "기본 브랜치입니다. 기본 분기에서 새로 시작하려면 이 항목을 선택하십시오."

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:427 src/components/NewBranchDialog.tsx:434
msgid "Creating branch…"
msgstr "브랜치 생성 중…"

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:433 src/components/NewBranchDialog.tsx:434
msgid "Creating branch..."
msgstr "브랜치 생성 중..."

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:437 src/components/NewBranchDialog.tsx:443 src/components/NewBranchDialog.tsx:444
msgid "Failed to create branch."
msgstr "브랜치 생성에 실패했습니다."

#: src/components/NewBranchDialog.tsx:444 src/components/NewBranchDialog.tsx:450 src/components/NewBranchDialog.tsx:451
msgid "Branch created."
msgstr "브랜치가 생성되었습니다."

#: src/components/PastCommitNode.tsx:111 src/components/PastCommitNode.tsx:152 src/components/PastCommitNode.tsx:156
msgid "View commit details"
msgstr "커밋 세부사항 보기"

#: src/components/PastCommitNode.tsx:175 src/components/PastCommitNode.tsx:179
msgid "Select for compare"
msgstr "비교를 위해 선택하기"

#: src/components/PastCommitNode.tsx:182 src/components/PastCommitNode.tsx:186
msgid "Compare with selected"
msgstr "선택 항목과 비교하기"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:125 src/components/ResetRevertDialog.tsx:127
msgid "Revert Changes"
msgstr "변경 사항 되돌리기"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:126 src/components/ResetRevertDialog.tsx:128
msgid "Reset Changes"
msgstr "변경 내용 초기화"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:139 src/components/ResetRevertDialog.tsx:141
msgid "These changes will be reverted. Only commit if you're sure you're okay losing these changes."
msgstr "이러한 변경 사항은 되돌리기 됩니다. 변경 내용이 손실되어도 괜찮은 경우에만 커밋하십시오."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:142 src/components/ResetRevertDialog.tsx:144
msgid "All changes after commit %1 will be gone forever (hard reset). Are you sure?"
msgstr "%1 커밋 후의 모든 변경 사항은 영구히 사라집니다(하드 초기화). 확실합니까?"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:166 src/components/ResetRevertDialog.tsx:179
msgid "Cancel changes"
msgstr "변경사항 취소"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:174 src/components/ResetRevertDialog.tsx:187
msgid "Submit changes"
msgstr "변경사항 제출"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:229
msgid "Discarding changes…"
msgstr "변경 사항 취소 중…"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:229 src/components/ResetRevertDialog.tsx:246
msgid "Discarding changes..."
msgstr "변경 사항 취소 중..."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:235 src/components/ResetRevertDialog.tsx:252
msgid "Successfully discarded changes."
msgstr "변경사항을 취소했습니다."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:240 src/components/ResetRevertDialog.tsx:257
msgid "Failed to discard changes."
msgstr "변경사항을 취소하는데 실패했습니다."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:256
msgid "Reverting changes…"
msgstr "변경사항 되돌리기 중…"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:256 src/components/ResetRevertDialog.tsx:273
msgid "Reverting changes..."
msgstr "변경사항 되돌리기 중..."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:262 src/components/ResetRevertDialog.tsx:279
msgid "Successfully reverted changes."
msgstr "변경사항을 되돌리는데 성공했습니다."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:267 src/components/ResetRevertDialog.tsx:284
msgid "Failed to revert changes."
msgstr "변경사항을 되돌리는데 실패했습니다."

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:299 src/components/ResetRevertDialog.tsx:316
msgid "Revert '%1'"
msgstr "'%1' 되돌리기"

#: src/components/ResetRevertDialog.tsx:308 src/components/ResetRevertDialog.tsx:325
msgid "This reverts commit %1"
msgstr "커밋 %1을 되돌립니다."

#: src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:159 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:169 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:180 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:182
msgid "Error loading commit data"
msgstr "커밋 데이터 로딩 오류"

#: src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:168 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:180 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:201 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:212 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:214
msgid "Revert changes introduced by this commit"
msgstr "해당 커밋으로 발생한 변경사항 되돌리기"

#: src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:176 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:188 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:209 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:220 src/components/SinglePastCommitInfo.tsx:222
msgid "Discard changes introduced *after* this commit (hard reset)"
msgstr "해당 커밋 이후로 발생한 변경사항 되돌리기 (하드 리셋)"

#: src/components/StatusWidget.tsx:70 src/components/StatusWidget.tsx:74
msgid "credentials required"
msgstr "자격 증명 필요"

#: src/components/TagMenu.tsx:157
msgid "Fail to get the tags."
msgstr "태그를 획득하는데 실패했습니다."

#: src/components/TagMenu.tsx:246
msgid "Checkout to tag: %1"
msgstr "다음 태그로 이동: %1"

#: src/components/TagMenu.tsx:45
msgid "Unable to checkout tag"
msgstr "태그 이동 불가"

#: src/components/TagMenu.tsx:57
msgid "Please commit, stash, or discard your changes before you checkout tags."
msgstr "태그 이동 전에 변경 사항을 commit 하거나 stash 또는 discard 하세요."

#: src/components/TagMenu.tsx:68
msgid "Failed to checkout tag."
msgstr "태그 이동하는데 실패했습니다."

#: src/components/Toolbar.tsx:173
msgid "Pull latest changes"
msgstr "최신 변경사항 pull"

#: src/components/Toolbar.tsx:175
msgid " (behind by %1 commits)"
msgstr " (커밋 %1개 뒤짐)"

#: src/components/Toolbar.tsx:180 src/components/Toolbar.tsx:208
msgid "No remote repository defined"
msgstr "정의된 원격 저장소가 없음"

#: src/components/Toolbar.tsx:200
msgid "Push committed changes"
msgstr "커밋된 변경사항 push"

#: src/components/Toolbar.tsx:202
msgid " (ahead by %1 commits)"
msgstr " (커밋 %1개 앞섬)"

#: src/components/Toolbar.tsx:207
msgid "Publish branch"
msgstr "브랜치 공개"

#: src/components/Toolbar.tsx:217
msgid "Refresh the repository to detect local and remote changes"
msgstr "로컬 및 원격 변경 사항을 탐지하기 위해 저장소 새로고침"

#: src/components/Toolbar.tsx:236 src/components/Toolbar.tsx:240
msgid "Current repository: %1"
msgstr "현재 저장소: %1"

#: src/components/Toolbar.tsx:245 src/components/Toolbar.tsx:248
msgid "Current Repository"
msgstr "현재 저장소"

#: src/components/Toolbar.tsx:272 src/components/Toolbar.tsx:273
msgid "Manage branches and tags"
msgstr "브랜치 및 태그 관리"

#: src/components/Toolbar.tsx:278 src/components/Toolbar.tsx:279
msgid "Current Branch"
msgstr "현재 브랜치"

#: src/components/Toolbar.tsx:315 src/components/Toolbar.tsx:316
msgid "View branches"
msgstr "브랜치 보기"

#: src/components/Toolbar.tsx:316 src/components/Toolbar.tsx:317
msgid "Branches"
msgstr "브랜치"

#: src/components/Toolbar.tsx:325 src/components/Toolbar.tsx:326
msgid "View tags"
msgstr "태그 보기"

#: src/components/Toolbar.tsx:326 src/components/Toolbar.tsx:327
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/components/Toolbar.tsx:401 src/components/Toolbar.tsx:402
msgid "Refreshing..."
msgstr "새로고침 중..."

#: src/components/Toolbar.tsx:403
msgid "Refreshing…"
msgstr "새로고침 중…"

#: src/components/Toolbar.tsx:408 src/components/Toolbar.tsx:409 src/components/Toolbar.tsx:410
msgid "Successfully refreshed."
msgstr "새로고침에 성공했습니다."

#: src/components/Toolbar.tsx:414 src/components/Toolbar.tsx:415 src/components/Toolbar.tsx:416
msgid "Failed to refresh."
msgstr "새로고침에 실패했습니다."

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:103
msgid "Hide unchanged cells"
msgstr "변경되지 않은 셀 숨기기"

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:147
msgid "Failed to refresh Notebook diff."
msgstr "노트북 변경점를 새로고침하는데 실패했습니다."

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:238
msgid "COMMON ANCESTOR"
msgstr "공통 조상"

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:238 src/components/diff/NotebookDiff.ts:245
msgid "Common Ancestor"
msgstr "공통 조상"

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:277 src/components/diff/NotebookDiff.ts:284
msgid "Failed to init notebook diff view: %1"
msgstr "노트북 변경점 초기화 실패: %1"

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:336 src/components/diff/NotebookDiff.ts:343 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:244 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:251 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:294
msgid "Failed to load file diff."
msgstr "변경점 로딩에 실패하였습니다"

#: src/components/diff/NotebookDiff.ts:347 src/components/diff/NotebookDiff.ts:354
msgid "Error Loading Notebook Diff:"
msgstr "노트북 변경점 로딩 오류:"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:104 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:111 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:150
msgid "Failed to get a valid file value."
msgstr "유효한 파일 값을 가져오는데 실패했습니다."

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:250 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:257 src/components/diff/PlainTextDiff.ts:300
msgid "Error Loading File Diff:"
msgstr "파일 변경점 로딩 오류:"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:53
msgid "Control character"
msgstr "문자 제어"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:55
msgid "Selection deleted"
msgstr "선택 항목 삭제됨"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:57
msgid "Folded lines"
msgstr "접힌 코드"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:58
msgid "Unfolded lines"
msgstr "펼친 코드"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:59
msgid "to"
msgstr "(으)로"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:60
msgid "folded code"
msgstr "접힌 코드"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:61
msgid "unfold"
msgstr "펼침"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:62
msgid "Fold line"
msgstr "줄 접기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:63
msgid "Unfold line"
msgstr "줄 펼치기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:65
msgid "Go to line"
msgstr "줄 이동"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:66
msgid "go"
msgstr "이동"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:67
msgid "Find"
msgstr "찾기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:68
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:69
msgid "next"
msgstr "다음"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:70
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:71
msgid "all"
msgstr "전체"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:72
msgid "match case"
msgstr "대/소문자 일치"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:73
msgid "replace"
msgstr "바꾸기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:74
msgid "replace all"
msgstr "모두 바꾸기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:75
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:76
msgid "current match"
msgstr "현재 일치 사항"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:77
msgid "replaced $ matches"
msgstr "$ 일치 사항 바꾸기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:78
msgid "replaced match on line $"
msgstr "$ 줄에 있는 일치 사항 바꾸기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:79
msgid "on line"
msgstr "줄 위"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:81
msgid "Identical text collapsed. Click to expand."
msgstr "동일한 텍스트가 접혀있습니다. 탭해서 펼칠 수 있습니다."

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:84
msgid "Toggle locked scrolling"
msgstr "스크롤 잠금 토글"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:85
msgid "Push to left"
msgstr "왼쪽으로 밀기"

#: src/components/diff/PlainTextDiff.ts:86
msgid "Revert chunk"
msgstr "Chunk 되돌리기"

#: src/index.ts:100 src/index.ts:101 src/index.ts:102 src/index.ts:94 src/index.ts:98
msgid "git command not found - please ensure you have Git > 2 installed"
msgstr "git 명령을 찾을 수 없습니다. Git > 2가 설치되어 있는지 확인하십시오."

#: src/index.ts:102 src/index.ts:106 src/index.ts:108 src/index.ts:109 src/index.ts:110
msgid "git command version must be > 2; got %1."
msgstr "git 명령 버전은 > 2 이어야 합니다. 현재 %1입니다."

#: src/index.ts:109 src/index.ts:113 src/index.ts:115 src/index.ts:116 src/index.ts:117
msgid "The versions of the JupyterLab Git server frontend and backend do not match. The @jupyterlab/git frontend extension has version: %1 while the python package has version %2. Please install identical version of jupyterlab-git Python package and the @jupyterlab/git extension. Try running: pip install --upgrade jupyterlab-git"
msgstr "JupyterLab Git 서버 프론트엔드와 백엔드의 버전이 일치하지 않습니다. @jupyterlab/git 프론트엔드 확장 버전은 %1인 반면 파이썬 패키지 버전은 %2입니다. 동일한 버전의 jupyterlab-git Python 패키지와 @jupyterlab/git 확장 버전을 설치하십시오. 다음 명령어를 시도하세요: pip install --upgrade jupyterlab-git"

#: src/index.ts:126 src/index.ts:130 src/index.ts:132 src/index.ts:133 src/index.ts:134
msgid "Failed to load the jupyterlab-git server extension"
msgstr "jupyterlab-git 서버 확장을 로드하지 못했습니다."

#: src/index.ts:128 src/index.ts:129 src/index.ts:130
msgid "Failed to load the jupyterlab-git server extension settings"
msgstr "jupyterlab-git 서버 확장 설정을 로드하지 못했습니다."

#: src/index.ts:90 src/index.ts:91 src/index.ts:92
msgid "Failed to load settings for the Git Extension.\n"
"%1"
msgstr "Git 확장에 대한 설정을 로드하지 못했습니다.\n"
"%1"

#: src/server.ts:27
msgid "Git server extension is unavailable. Please ensure you have installed the JupyterLab Git server extension by running: pip install --upgrade jupyterlab-git. To confirm that the server extension is installed, run: jupyter server extension list."
msgstr "Git 서버 확장을 사용할 수 없습니다. 다음 명령어을 실행하여 JupyterLab Git 서버 확장을 설치했는지 확인하십시오: pip install --upgrade jupyterlab-git. 서버 확장이 설치되었는지 확인하려면 다음을 실행하십시오: jupyter server extension list."

#: src/widgets/AdvancedPushForm.tsx:104
msgid "This repository has no known remotes."
msgstr "이 저장소에는 알려진 원격이 없습니다."

#: src/widgets/AdvancedPushForm.tsx:43
msgid "Choose a remote to push to."
msgstr "push할 원격 선택"

#: src/widgets/AdvancedPushForm.tsx:49
msgid "Loading remote repositories..."
msgstr "원격 저장소 로딩중..."

#: src/widgets/AdvancedPushForm.tsx:64
msgid "Force Push"
msgstr "강제 푸시"

#: src/widgets/CredentialsBox.tsx:36 src/widgets/CredentialsBox.tsx:37 src/widgets/CredentialsBox.tsx:43
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/widgets/CredentialsBox.tsx:37 src/widgets/CredentialsBox.tsx:38 src/widgets/CredentialsBox.tsx:44
msgid "password / personal access token"
msgstr "비밀번호 / 개인 엑세스 토큰"

#: src/widgets/CredentialsBox.tsx:50
msgid "Save my login temporarily"
msgstr "내 로그인 정보 일시 저장"

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:30
msgid "Enter the Clone URI of the repository"
msgstr "저장소 복제 URL 입력"

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:60
msgid "Enter the URI of the remote Git repository"
msgstr "원격 Git 저장소 URL 입력"

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:65
msgid "Include submodules"
msgstr "하위 모듈 포함"

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:66
msgid "If checked, the remote submodules in the repository will be cloned recursively"
msgstr "이 옵션을 선택하면 저장소의 원격 하위 모듈이 반복적으로 복제됩니다."

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:72
msgid "Download the repository"
msgstr "저장소 다운로드"

#: src/widgets/GitCloneForm.ts:73
msgid "If checked, the remote repository default branch will be downloaded instead of cloned"
msgstr "이 옵션을 선택하면 복제 대신 원격 저장소 기본 브랜치가 다운로드됩니다."

#: src/widgets/discardAllChanges.ts:18
msgid "Your current changes forbid pulling the latest changes. Do you want to permanently discard those changes? This action cannot be undone."
msgstr "현재 변경사항은 최신 변경사항을 pull 할 수 없도록 합니다. 이러한 변경 사항을 영구적으로 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/widgets/gitClone.tsx:38
msgid "Git Clone"
msgstr "Git 복제"

